[{"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.2.5桁架设计时，上弦对接节点按铰接计算时应符合下列要求：1对接节点宜设置于节间一端的四分点处，其位置可在节间长度的±10％内调整；2对接节点不得设置在与支座、弦杆变坡处或屋脊节点相邻的弦杆节间内。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.2.15轻型木桁架应采用齿板进行节点连接。对于需要在安装现场再进行节点连接的轻型木桁架，可采用结合板（图6.2.15）进行节点连接。结合板采用圆钉连接部分可按本规范附录D的规定进行验算。图6.2.15结合板示意图6.2.16对于下弦有连续支承点的轻型木桁架，可采用钉板(图6.2.16)在安装现场进行节点连接。钉板可按本规范附录D的规定进行验算。图6.2.16钉板示意图6.3木桁架的屋面木基层6.3木桁架的屋面木基层6.3.1轻型木桁架宜采用结构用木基结构板材作为屋面板，屋面板宜直接与桁架上弦杆连接。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.3.5平行于桁架构件方向的板材的端部接缝应在桁架构件上交错排列。垂直于桁架构件方向的接缝处应设置40mm×40mm的木填块或使用H形金属夹固定。相邻面板间应留不小于3mm的空隙。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【6.3.5平行于桁架构件方向的板材的端部接缝应在桁架构件上交错排列。垂直于桁架构件方向的接缝处应设置40mm×40mm的木填块或使用H形金属夹固定。相邻面板间应留不小于3mm的空隙。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。请处理这个句子：【7防护7.1防火7防护7.1防火轻型木桁架的防火设计应符合现行国家标准《建筑设计防火规范》GB50016和《木结构设计规范》GB50005的有关规定。本节仅规定了轻型木桁架的防火构造要求，并给出了轻型木桁架构件的燃烧性能和耐火极限，以便设计和施工时参照执行。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。现在，句子如下：【7.1.2由轻型木桁架组成的楼、屋盖，当其空间的面积超过300m2以及宽度或长度超过20m时，应设置防火隔断。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【7.1.3房屋分户单元之间的楼、屋盖处应设置连续的防火隔断。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。现在，句子如下：【7.1.5在管道穿越轻型木桁架楼、屋盖处，应在管道与楼、屋盖接触处进行密封。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.1.5在管道穿越轻型木桁架楼、屋盖处，应在管道与楼、屋盖接触处进行密封。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【7.2.2防腐处理应根据设计要求进行，设计未作具体规定的，应符合现行国家标准《木结构设计规范》GB50005和《木结构工程施工质量验收规范》GB50206的有关规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供的句子是：【8.1.10轻型木桁架的制作误差不得超过表8.1.10中的规定值。表8.1.10桁架的制作误差注：1桁架长度系指不包括悬挑或外伸部分的桁架总长。用于限定制作误差。2桁架高度系指不包括悬挑或外伸等上、下弦杆突出部分的全榀桁架最高部位处的高度，为上弦顶面到下弦底面的总高度。用于限定制作误差。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【8.1.10轻型木桁架的制作误差不得超过表8.1.10中的规定值。表8.1.10桁架的制作误差注：1桁架长度系指不包括悬挑或外伸部分的桁架总长。用于限定制作误差。2桁架高度系指不包括悬挑或外伸等上、下弦杆突出部分的全榀桁架最高部位处的高度，为上弦顶面到下弦底面的总高度。用于限定制作误差。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【8.2.7覆面板与桁架的连接、桁架的锚固和剪刀支撑的连接必须符合设计要求，并保证屋面体系具有抵抗侧向风荷载和地震荷载的整体刚度。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【8.2.8桁架的安装应满足下列要求：1桁架整体平面的侧向弯曲或任一弦杆及面板的弯曲不得超过L/200(L为桁架的跨度或弦杆、腹杆及节点之间的长度)和50mm两者中的较小者[图8.2.8-1(a)]。图8.2.8-1桁架安装误差示意图1－最大定位误差为6mm；2－侧向弯曲限值；3－铅垂线2桁架长度范围内，桁架上任何一点偏离桁架垂直平面位置的误差（即竖向误差）不得超过该点处桁架上弦到下弦间高度D的1/50和50mm两者中的较小者[图8.2.8-1(b)]。3桁架在支座上安装的位置不得偏离设计位置6mm。吊件或桁架支座与其设计位置的偏差亦不应大于6mm。桁架的间距应符合设计的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【8.2.8桁架的安装应满足下列要求：1桁架整体平面的侧向弯曲或任一弦杆及面板的弯曲不得超过L/200(L为桁架的跨度或弦杆、腹杆及节点之间的长度)和50mm两者中的较小者[图8.2.8-1(a)]。图8.2.8-1桁架安装误差示意图1－最大定位误差为6mm；2－侧向弯曲限值；3－铅垂线2桁架长度范围内，桁架上任何一点偏离桁架垂直平面位置的误差（即竖向误差）不得超过该点处桁架上弦到下弦间高度D的1/50和50mm两者中的较小者[图8.2.8-1(b)]。3桁架在支座上安装的位置不得偏离设计位置6mm。吊件或桁架支座与其设计位置的偏差亦不应大于6mm。桁架的间距应符合设计的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【9.1.2在桁架交付使用后，业主或物业管理部门根据检查和维修的情况，应对检查结果和维修过程作出详细、准确的记录，并应建立检查和维修的技术档案。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供给你的句子是：【9.1.2在桁架交付使用后，业主或物业管理部门根据检查和维修的情况，应对检查结果和维修过程作出详细、准确的记录，并应建立检查和维修的技术档案。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供的句子是：【9.2.2当桁架构件有腐蚀和虫害的迹象时，应根据腐蚀的程度、虫害的性质和损坏程度制定处理方案，及时进行维护。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请从句中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。给你的句子如下：【9.2.2当桁架构件有腐蚀和虫害的迹象时，应根据腐蚀的程度、虫害的性质和损坏程度制定处理方案，及时进行维护。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【附录A齿板试验要点及强度设计值的确定A.1材料要求附录A齿板试验要点及强度设计值的确定《木结构设计规范》GB50005-2003（2005版）附录M中给出了板齿承载力设计值和齿抗滑移承载力设计值,以验算板齿承载力和齿抗滑移承载力。由于两种承载力都是用以验算板齿的强度，同时为了和常用的连接件设计保持一致，本规范附录A中板齿承载力设计值将上述规范附录M中板齿承载力设计值和齿抗滑移承载力设计值合并，取两者的较小值作为其承载力设计值。经过计算和比较，对大多数常用齿板而言，齿抗滑移承载力在板齿承载力计算中不起控制作用，因此，对计算结果没有影响。然而当齿抗滑移承载力较小时，计算的结果会较为保守。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【A.3极限强度的校正A.3极限强度的校正A.3.1齿板抗拉强度的校正试验值应为试验所得齿板抗拉极限强度乘以本规范第A.2.5条中的修正系数。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【D.1.2桁架采用钉板连接时，桁架和杆件连接节点(图D.1.2)应符合下列要求：图D.1.2钉板连接示意图1－钉板A；2－钉板B；3－钉板C；4－腹杆1；5－腹杆21同一节点上所有杆件的轴线汇交于一点，桁架节点为铰节点；2上、下弦杆没有变坡；3支座支承处杆件没有采用加强措施，且杆件轴线的交点位于支座支承面内。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【D.2.2腹杆与上弦杆连接处只承受压力时（图D.1.2中钉板A处），每块钉板两端各所需钉子数量应按下式确定：式中：Kred——腹杆连接影响系数，按本规范第D.2.3条确定；R90，d——钉子抗剪承载力设计值。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【D.2.8在支座节点处，当支承点位于上弦杆下部时(图D.2.8)，每块钉板两端各所需钉子数量应按本规范公式(D.2.1)确定，轴向力设计值应取下弦杆的轴向拉力。图D.2.8支座支撑在上弦杆下部D.3钉板用于弦杆接长的验算D.3钉板用于弦杆接长的验算D.3.1当上下弦杆的接长采用钉板连接时，钉板连接的验算应根据弦杆是承受拉力作用，还是承受压力作用的不同情况进行验算。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【D.2.8在支座节点处，当支承点位于上弦杆下部时(图D.2.8)，每块钉板两端各所需钉子数量应按本规范公式(D.2.1)确定，轴向力设计值应取下弦杆的轴向拉力。图D.2.8支座支撑在上弦杆下部D.3钉板用于弦杆接长的验算D.3钉板用于弦杆接长的验算D.3.1当上下弦杆的接长采用钉板连接时，钉板连接的验算应根据弦杆是承受拉力作用，还是承受压力作用的不同情况进行验算。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【D.2.8在支座节点处，当支承点位于上弦杆下部时(图D.2.8)，每块钉板两端各所需钉子数量应按本规范公式(D.2.1)确定，轴向力设计值应取下弦杆的轴向拉力。图D.2.8支座支撑在上弦杆下部D.3钉板用于弦杆接长的验算D.3钉板用于弦杆接长的验算D.3.1当上下弦杆的接长采用钉板连接时，钉板连接的验算应根据弦杆是承受拉力作用，还是承受压力作用的不同情况进行验算。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【6钉子群承受的轴向压力Fx，n按下式计算：7钉子群中钉子i的验算应根据轴向压力Fx，n和弯矩Mp，按本规范第D.3.2条规定的方法进行。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【1.0.3轻型模块化钢结构组合房屋设计，应合理选择建筑模块和组合形式，满足在运输、安装及使用过程中的功能和安全要求。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【2.0.3柱承重模块单元cornersupportedmodule主要靠角柱形成角点支撑，并支撑全部边梁重量，龙骨和墙板均不考虑承受荷载的模块单元。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.0.3柱承重模块单元cornersupportedmodule主要靠角柱形成角点支撑，并支撑全部边梁重量，龙骨和墙板均不考虑承受荷载的模块单元。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。请处理这个句子：【2.0.9叠箱-框架混合结构体系hybridstructurewithpiledmodulesandframes叠箱结构与框架混合而成的结构体系。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【2.0.10嵌入式模块框架结构体系recessedmodulesupportedbyframes模块单元由一个结构框架支撑或者被放置在结构楼面上而形成的结构体系。通常模块可以被放置在主要结构构件之间。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【2.0.11名义轴网nominalgridline指模块建筑平面图中由名义轴线组成的轴网。对于布置在建筑平面中部的模块单元，采用相邻两模块间隙的中线作为定位轴线；对于布置在模块建筑平面尽端的模块单元，采用其外墙的外边线为定位轴线。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【3.1.2建筑设计应统筹建筑全寿命周期的规划设计、生产运输、制作安装和运营维护等。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。给你的句子如下：【3.1.3模块建筑设计应按一体化设计原则，给水、排水、供暖、通风、空调、燃气、电气、智能化、装饰等专业协同设计，确保模块建筑设计的系统性和完整性。模块单元设计应集成结构系统、外围护系统、内装系统、设备和管线系统。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。现在，句子如下：【3.1.4建筑设计阶段应考虑建筑选型和平面布置的要求，评估模块化组合房屋的优势和效益。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【3.1.7模块化组合房屋的设计、生产和装配中的模数数列应根据功能性和经济性原则确定，并应符合现行国家标准《建筑模数协调标准》GB/T50002的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【3.1.9模块单元竖向直接叠置时，宜取模块单元高度与模块单元间间隙之和(h+h')为建筑层高(图3.1.9);当有连接垫件时，h'应为连接垫件的高度。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供的句子是：【3.2.4建筑平面设计中，楼梯间、电梯间、卫生间和走廊等区域结合模块建筑抗侧力结构布置要求，综合优化布置并应满足其使用功能，并应符合人流、物流通行以及安全疏散等建筑要求。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【3.2.6模块布置应考虑与结构支撑、剪力墙等布置的协调。当室内布局需要较大尺寸空间时，可采用模块与框架结构、框架支撑结构等形成混合结构体系的方式实现(图3.2.6)。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【3.3.5对于预制混凝土圆孔板或装配整体式楼板，板与梁、板与板之间应有效连接。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【3.4.3模块顶板的支撑构件可选用C形钢檩条，也可在工厂制作钢筋小桁架檩条，间距应经计算确定，檩条应与框架梁可靠连接。檩条下应铺设吊顶的龙骨。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供给你的句子是：【3.5模块墙板3.5模块墙板3.5.1模块墙板应根据功能要求分为外墙、内隔墙等，不同功能墙体宜采用同类材料、不同尺寸和构造。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。现在，句子如下：【3.5.7以隔热为主的钢结构模块化建筑房屋，可采用带有可流动空气层的幕墙做法，以增强外墙的隔热性能。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。现在，句子如下：【3.5.8当外墙保温隔热构造允许时，宜设置空气隔层、铝箔反射层、防水层；当保温隔热材料有受潮风险时，宜采用防水透气膜或覆铝的防水透气膜外包，使保温隔热材料保持干燥。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【3.5.9墙体中的空气隔层应密封良好，可作为空气屏障来增强外墙的保温隔热性能。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【3.5.11模块外墙的轻钢龙骨宜采用小截面方钢管桁架结构。采用冷弯薄壁C形钢龙骨时，应双排交错布置形成断桥。当钢构件外侧保温材料厚度受限时，应进行露点验算。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。请处理这个句子：【3.7门窗3.7门窗3.7.1门框、窗框与墙体结构连接应可靠、牢固、耐久性好，并符合高效的工厂标准化施工的特点。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【3.8.2在钢构件可能形成声桥的部位，应采用隔声材料或重质材料填充或包覆，使相邻空间隔声指标达到设计标准的要求。外墙与楼板端面间的缝隙应以隔声材料填塞。当门窗固定在钢构件上时，连接件应具有弹性且应在连接处设置软填料填缝。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。给你的句子如下：【4.1.5模块墙板可采用水泥刨花板、防水胶合板、定向刨花板和防水石膏板以及其他合适的板材，并应与墙体构件有效连接，螺钉应按不小于300mm的间距布置在板中。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【4.1.8模块顶板为非承重板，当有其他使用荷载作用时应进行验算补强；当作为承重屋面使用时，应于其上另行布置有檩轻型屋盖。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供的句子是：【4.1.8模块顶板为非承重板，当有其他使用荷载作用时应进行验算补强；当作为承重屋面使用时，应于其上另行布置有檩轻型屋盖。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。请处理这个句子：【4.1.9模块单元壁板应避免有过大的开孔，所有开孔部位均应补强加固。补强构件应采用小截面钢管或型材。当壁板有较大开孔时，其开孔部位承载的底梁宜按实际有效截面进行强度和挠度的验算。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供的句子是：【4.1.10模块单元在结构设计时，应进行吊装阶段的强度和刚度验算，提升部位应依据具体情况进行补强。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。你需要处理的句子是：【4.2.5角柱设计宜考虑的影响因素包括：由相邻墙体提供的侧向约束、来自上部模块的荷载偏心以及上下模块之间的连接。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【4.2.6在重力荷载作用下，角柱的柱端弯矩可按安装和制造的偏心误差限值加上由每层边梁传递的荷载引起的力矩来计算。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【4.2.8进行结构纵向的抗侧验算时，可考虑K形支撑、X形支撑、蒙皮效应以及刚性框架效应。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4.3.4重要构件或节点连接的熔透焊缝不应低于二级质量等级要求；角焊缝质量应符合外观检查二级焊缝的要求。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【4.3.7梁、柱、支撑的主要节点构造和位置，应与建筑设计相协调。在不影响建筑设计的情况下，可在地板梁顶面或顶棚梁底面的梁端处加腋。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.3.9结构构件和节点应做到强节点、强连接和防止脆性破坏。应加强模块整体框架和支撑体系的整体性，并增强相邻模块梁间、柱间的连接。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.3.9结构构件和节点应做到强节点、强连接和防止脆性破坏。应加强模块整体框架和支撑体系的整体性，并增强相邻模块梁间、柱间的连接。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【5结构体系与结构计算5.1一般规定5结构体系与结构计算5.1一般规定5.1.1模块化组合房屋的安全等级和设计使用年限应符合现行国家标准《建筑结构可靠性设计统一标准》GB50068和《工程结构可靠性设计统一标准》GB50153的规定。结构设计使用年限为50年和25年时，其相应的结构重要性系数分别不应小于1.0和0.95。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.1.4薄壁钢材的性能要求和强度设计值应符合现行国家标准《冷弯薄壁型钢结构技术规范》GB50018的规定；普通钢材的性能要求和强度设计值及普通螺栓、高强度螺栓、栓钉与焊条等连接材料的性能要求和强度设计值，均应符合现行国家标准《钢结构设计标准》GB50017的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供的句子是：【5.5.3当3层及其以下房屋结构的地基土承载力小于60kPa或3层以上多层房屋结构的地基土承载力小于100kPa,以及地基土为软土等不良地基时，应进行地基处理。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。你需要处理的句子是：【5.5.7基础应有足够的埋深，且周边应有良好的嵌固约束，在地质均匀条件下，基底平面形心宜与上部结构竖向永久荷载中心重合。当不能重合时，偏心距离e应符合下式要求：式中：e—基底平面形心与上部结构在永久荷载与楼(屋)面可变荷载准永久组合下的重心偏心距；W——与偏心方向一致的基础底面抵抗矩；A—基础底面面积。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.5.8对于超出重心偏心距限值的模块化组合房屋，宜对基础进行区域划分，使得每片基础区域的重心偏心距符合现行国家标准《建筑地基基础设计规范》GB50007的规定。各区域之间的基础应独立沉降，上部建筑间应设沉降缝。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。请处理这个句子：【6建筑设备与建筑防护6.1建筑设备设施与电气6建筑设备与建筑防护6.1建筑设备设施与电气6.1.1模块化组合房屋建筑设备设施与电气设计应符合国家现行标准《通用用电设备配电设计规范》GB50055、《民用建筑电气设计规范》JGJ16的规定。当房屋中含有独立的设备、设施系统时，其设计、工厂制作标准不应低于现行国家标准《机械设备安装工程施工及验收通用规范》GB50231的规定。管线的预埋应根据建筑模数标准化设计，宜定型、定长、定位，以便工厂预制。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【6.2.3防火保护措施及其构造应根据工程实际，按安全可靠、经济合理的原则确定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.2.5采用防火涂料进行防火保护时，构件表面应按规定进行除锈与涂装，同时根据钢结构构件的耐火极限等要求，确定防火涂层的形式、性能及厚度。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.2.6采用防火板材进行防火保护时，应根据构件形状和所处部位进行包覆构造设计，还应考虑防火板安装的牢固和稳定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.2.10施工过程中，模块与模块之间、模块与核心筒、模块内部等部位的接缝处，应用岩棉等不燃材料进行防火处理，接缝处的防火构造应满足有关规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。现在，句子如下：【6.2.14模块化组合房屋应合理布置用于安全逃生的疏散通道，疏散通道的布置应符合现行国家标准《建筑设计防火规范》GB50016的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。给你的句子如下：【7.1.2模块单元组成部件、构件及连接件应在工厂制作，模块单元部件、构件制作尺寸偏差应符合表7.1.2的规定，且应符合现行国家标准《钢结构工程施工质量验收标准》GB50205的规定。注：L为模块单元结构梁长。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【7.1.4模块结构制作完成后，模块成品应满足下列规定后方可出厂：1应对构配件的内在质量、外观质量和尺寸精度进行验收，形成验收记录，出具出厂合格证、质量保证书和检验报告；2宜根据施工详图进行相邻模块间的预拼装，发现问题及时修改，合格后在角柱分别标记定位轴线及水平标高线作为下道工序制作安装基准线；3所有内部可移动部件应有可靠固定和保护措施；4模块门、窗洞口的位置应有临时密封措施；5模块顶部有运输和储存过程中的临时防水措施；6模块内部应整洁、干净，装饰装修应无划痕和损坏。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.3.5模块单元应按组装顺序有序堆放，相互之间留有一定的间隙，当为多层模块堆放时，应加设临时固定的安全措施。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【7.3.5模块单元应按组装顺序有序堆放，相互之间留有一定的间隙，当为多层模块堆放时，应加设临时固定的安全措施。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7.4.2模块化组合房屋安装前应进行下列工作：1对建筑物的定位轴线、基础轴线和标高等进行复测，并应办理交接验收；2模块生产厂家应对进场模块进行材料、尺寸、外观质量的检查，保证运至现场的模块单元符合设计要求方可使用；3现场施工人员应熟悉施工图纸、安装顺序及有关技术文件的要求，检查安装用的零部件的材质、规格、外观、尺寸、数量等均应符合设计要求；4应对模块单元在样板间进行试安装，经检验符合设计要求及本标准第7.1.3条要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.4.3模块单元吊装时，宜从单元的顶部进行起吊，吊点位置到端部的距离宜为模块单元长度的20图7.4.3a)。实际吊装中可使用角部起吊的方式，为保证起重设备主钩位置、吊具及模块单元重心在竖向重合，应采取下列构造措施：1通过单独的横梁进行提升(图7.4.3b)。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.4.3模块单元吊装时，宜从单元的顶部进行起吊，吊点位置到端部的距离宜为模块单元长度的20图7.4.3a)。实际吊装中可使用角部起吊的方式，为保证起重设备主钩位置、吊具及模块单元重心在竖向重合，应采取下列构造措施：1通过单独的横梁进行提升(图7.4.3b)。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供给你的句子是：【7.4.6模块化组合房屋安装可符合下列要求：1宜按建筑物的平面形状、结构形式、安装机械的规格、数量、现场施工条件等因素，划分吊装流水段，确定安装顺序；2安装时，平面上宜由端部向一侧顺序扩展；应先调整标高，再调整中心水平位移，最后调整垂直偏差；3吊装与安装应按合理顺序进行，必要时应加设临时支承或采取临时加固措施；4不得利用已安装就位的模块结构作为起吊其他重物的吊点或支撑点，不得在主要受力部位加焊其他物件；5当采用螺栓连接时，相邻模块单元之间应通过压板和连接螺栓固定；6安装过程出现损伤应立即矫正修补，对无法矫正修补的模块不得予以使用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.4.7模块化组合房屋安装允许偏差应符合现行国家标准《钢结构工程施工质量验收标准》GB50205的规定；安装偏差的检测，应在结构形成空间刚度单元并连接固定后进行。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.4.8建筑设备安装质量宜符合现行国家标准《建筑给水排水及采暖工程施工质量验收规范》GB50242、《通风与空调工程施工质量验收规范》GB50243和《建筑电气工程施工质量验收规范》GB50303的规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供给你的句子是：【7.4.9卫生间、厨房地面排水应通畅，无积水；管道穿越楼板部位不得渗漏。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.4.11空调设备安装位置应准确，支架安装应牢固。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【8验收和运营维护8.1验收8验收和运营维护8.1验收8.1.1模块化组合房屋质量验收应符合现行国家标准《钢结构工程施工质量验收标准》GB50205的规定，可划分为单位(子单位)工程、分部(子分部)工程、分项工程和检验批，其划分原则应根据现行国家标准《建筑工程施工质量验收统一标准》GB50300的规定执行。分项工程的划分应按工厂和现场两部分进行，分别为模块单元部件、构件加工；模块单元组装；模块化组合房屋叠箱结构安装。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【8验收和运营维护8.1验收8验收和运营维护8.1验收8.1.1模块化组合房屋质量验收应符合现行国家标准《钢结构工程施工质量验收标准》GB50205的规定，可划分为单位(子单位)工程、分部(子分部)工程、分项工程和检验批，其划分原则应根据现行国家标准《建筑工程施工质量验收统一标准》GB50300的规定执行。分项工程的划分应按工厂和现场两部分进行，分别为模块单元部件、构件加工；模块单元组装；模块化组合房屋叠箱结构安装。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【8.1.5模块梁、柱部位不应有缺损，连接件应完整并连接可靠。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【8.1.7在模块单元组装完毕后，应按施工详图的要求，对成品进行检查验收，检验内容包括：焊接质量、涂装质量、箱体尺寸、室内给水排水检验、电气检验、防水抗渗等。以上检验内容应符合设计要求及本标准的有关规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。请处理这个句子：【8.1.8出厂时，制作单位除应提交质量证明文件外，尚应提交下列技术资料：1模块单元施工详图；2制作中对问题处理的协议文件；3模块单元发运清单；4工序交接单。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。你需要处理的句子是：【8.1.13单位工程质量验收合格后，建设单位应在规定时间内报备工程竣工验收报告和有关文件。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。给你的句子如下：【8.1.13单位工程质量验收合格后，建设单位应在规定时间内报备工程竣工验收报告和有关文件。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【8.1.14当建筑工程质量不符合要求时，应按下列规定进行处理：1经返工重做或更换器具、设备的检验批，应重新进行验收；2经有资质的检测单位检测鉴定能够达到设计要求的检验批，应予以验收；3经有资质的检测单位鉴定达不到设计要求、但经原设计单位核算认可能够满足结构安全和功能的检验批，可予以验收；4经返修加固处理的分项、分部工程，虽然改变外形尺寸但仍能满足安全使用要求，可按技术处理方案和协商文件进行验收：5经返修或加固处理仍不满足安全或重要使用要求的分部工程及单位工程，严禁验收。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【8.2.2建设单位在向用户交付时，应按国家有关规定的要求，提供建筑质量保证书和建筑使用说明书。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【8.2.9智能化系统的维护，应按现行国家标准《智能建筑设计标准》GB50314的规定执行，物业服务企业应建立智能化系统的管理和维护方案。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。给你的句子如下：【8.2.10拆除工程宜根据模块单元主体结构与其他构件的关系制定专项的拆除方案，以便对模块单元及其他构件进行回收和再次利用。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.1.33D墙板concretewallreinforcedwith3Dpanel3D板在施工现场竖向安装就位后，两侧喷射细石混凝土层形成的墙板。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【3.2钢丝网架3.2钢丝网架3.2.13D板的钢丝网片和斜插丝应采用冷拔低碳钢丝，且抗拉强度标准值(fstk)不应小于550N／mm2，抗拉强度的设计值(fy)应取320N／mm2，弹性模量(Es)应取2.0×105N／mm2。3.2.13D板的钢丝网架由聚苯板芯材两侧的钢丝网片与穿过芯材连接钢丝网片的斜插丝经点焊而成。本条规定网片钢丝和斜插丝的用料、抗拉强度与弹性模量要求。其相关指标均按行业标准《冷拔低碳钢丝应用技术规程》JGJ19-2010对冷拔低碳钢丝的要求取值。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【3.2.43D板钢丝网片的允许尺寸偏差应符合表3.2.4的规定。钢丝网片每平方米的实际质量与公称质量的允许偏差应为±4.5％。3.2.4规定了钢丝网片的允许尺寸偏差和单位面积质量的允许偏差要求。表3.2.4的允许尺寸偏差系根据行业标准《钢筋焊接网混凝土结构技术规程》JGJ114-2003对焊接网几何尺寸的允许偏差确定；网片的实际质量与公称质量的允许偏差按照国家标准《钢筋混凝土用第3部分：钢筋焊接网》GB／T1499.3-2002对钢筋焊接网的要求采用。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【3.2.5对于3D板钢丝网片与斜插丝构成的钢丝网架，其焊接应可靠，焊点应无过烧现象；网片漏焊、脱焊点数不得大于总焊点的2％；斜插丝不得漏焊、脱焊；焊点抗拉力的最小值应符合表3.2.5的规定。3.2.5对钢丝网架焊接质量的要求。其中网片钢丝之间焊点抗拉力的要求根据轻工业行业标准《镀锌电焊网》QB／T3897采用；斜插丝与网片钢丝的焊点抗拉力根据斜插丝的抗拉强度标准值(fstk＝550N／mm2)乘以系数0.55确定(见本规程第6.2.2条条文说明)。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。你需要处理的句子是：【3.2.63D板钢丝网片的强度、伸长率和冷弯的试验方法应符合现行行业标准《冷拔低碳钢丝应用技术规程》JGJ19的规定。3.2.6对钢丝网强度、伸长率和冷弯性能试验方法的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【3.3配件3.3配件3.3.1L形连接件应采用厚度为1.2mm的建筑用热镀锌钢板制作，规格宜为L100mm×100mm。3.3.1L形连接件用于3D非承重内墙板与混凝土地面及上部楼板或梁底的连接。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供给你的句子是：【4.1.33D板中聚苯板厚度应根据建筑构造、结构和建筑热工的要求确定，并应符合下列规定：1外墙板聚苯板厚度不应小于100mm，且不应大于120mm；2承重内墙板聚苯板厚度不应小于70mm，非承重内墙板中聚苯板厚度不应小于50mm；3楼板、屋面板中聚苯板厚度不应小于70mm。4.1.3聚苯板的厚度应根据不同气候地区和不同应用部位而不同。作为外围护结构时，应根据不同气候地区不同节能保温隔热要求经计算后决定，但目前受网架制作设备的制约，采用的聚苯板最薄厚度为50mm，最大厚度为120mm。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【4.1.33D板中聚苯板厚度应根据建筑构造、结构和建筑热工的要求确定，并应符合下列规定：1外墙板聚苯板厚度不应小于100mm，且不应大于120mm；2承重内墙板聚苯板厚度不应小于70mm，非承重内墙板中聚苯板厚度不应小于50mm；3楼板、屋面板中聚苯板厚度不应小于70mm。4.1.3聚苯板的厚度应根据不同气候地区和不同应用部位而不同。作为外围护结构时，应根据不同气候地区不同节能保温隔热要求经计算后决定，但目前受网架制作设备的制约，采用的聚苯板最薄厚度为50mm，最大厚度为120mm。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.1.93D楼板(屋面板)最大裂缝宽度的限值应符合表6.1.9的规定。6.1.9根据3D板混凝土的环境类别为“一类环境”按《混凝土结构设计规范》GB50010-2010第3.5.2条、裂缝控制等级为“三级”按《混凝土结构设计规范》GB50010-2010第3.4.4条；按《混凝土结构设计规范》GB50010-2010第3.4.5条规定最大裂缝宽度限值一般取0.3mm，而对处于年平均相对湿度小于60％地区按《混凝土结构设计规范》GB50010-2010表3.4.5注1最大裂缝宽度限值可取0.4mm。小梁或突出板底的肋与普通钢筋混凝土同；3D楼板(屋面板)由于钢筋细、保护层薄，故采取较严要求。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【2根据本规程第6.1.8条，仅需考虑I形截面内的一侧。按《混凝土结构设计规范》GB50010-2010第6.3节的规定，仅考虑腹板作为受剪截面。其受剪承载力应符合本规程(6.2.2)式。3上下两片钢筋混凝土翼缘仅起将荷载横向传递到钢筋骨架或另加在聚苯板缝间的小梁的作用。以50mm厚钢筋混疑土上翼缘为例，根据《混凝土结构设计规范》GB50010-2010第6.3.3条横向的受剪承载力为25.4kN／m，完全可以承担上述传递作用。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【6.3.83D墙板上洞口的过梁和组合过梁设计应符合本规程附录B的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.1.3平网与3D板钢丝网片应采用绑扎方式作可靠连接，网孔宜错开。洞口四周根据设计要求，可加设钢筋。7.1.3为了保证3D板的整体性，加强薄弱部位，故在3D板拼接处和关键部位增设了钢丝网片或钢筋，要求与3D板钢丝网片有可靠的连接。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【7.1.6施工期间应防止板面受碰撞振动。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.2.33D板的堆放和施工现场应符合现行国家标准《建设工程施工现场消防安全技术规范》GB50720的规定。7.2.2、7.2.3本条提出了3D板堆放场地的要求。3D板受潮后易改变性能，影响质量，因此提出了加做防雨遮盖的规定。3D板又是耐火等级较低的材料，有些火灾往往在施工现场发生，因此提出了应符合现行国家标准《建设工程施工现场消防安全技术规范》GB50720的要求，包括远离火源、设置灭火器材以及不得在现场电焊等防火措施。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【7.2.6施工机具设备应在施工前进行调试。7.2.6对施工机具进行调试和检查，便于施工顺利进行。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7.4.6当采用人工抹灰时，每次抹灰厚度宜为15mm～25mm。7.4.5、7.4.6为保证混凝土面层质量，面层厚度应分层分次到位。当墙面一侧喷浆完成后，应养护一段时间，使混凝土达到一定强度，然后再喷另一侧的混凝土，这样，可避免后道喷射产生的压力对已喷射一侧混凝土面层的影响。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【7.4.7预埋管线、预埋件部位的混凝土或砂浆，应密实。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.4.7预埋管线、预埋件部位的混凝土或砂浆，应密实。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.53D楼板(屋面板)施工7.53D楼板(屋面板)施工7.5.1沿3D楼板(屋面板)跨度方向布置支撑立柱时，其间距应经计算确定且不应大于1.5m；支撑横梁应与板底处于同一标高，边立柱离墙距离不宜大于0.5m。支撑系统应安全可靠。上下层楼板支撑应在同一直线上。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【7.5.33D楼板(屋面板)面层混凝土浇筑前，应根据设计要求预埋管线与预埋件。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【7.5.6支撑拆除后，应及时将混凝土施工时留下的孔洞填筑密实。7.5.1～7.5.6本节对楼板(屋面板)施工中影响质量的几个环节进行了规定：一是楼板的支撑系统应通过设计计算确定，例如采取措施避免支撑立柱基底不均匀下沉，侧向失稳等，因为没有混凝土面层的3D板是不能承受荷重的；二是3D板钢丝网片与受力钢筋、支座钢筋等绑扎牢固，通过混凝土的浇筑形成整体；三是楼板(屋面板)支撑的拆除方法主要根据混凝土达到的强度逐渐拆除。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【8.1.3钢筋、混凝土、现浇结构等分项工程的验收应符合现行国家标准《混凝土结构工程施工质量验收规范》GB50204的规定。8.1.33D板结构工程中钢筋、混凝土、现浇结构等分项工程的施工质量验收在现行国家标准《混凝土结构工程施工质量验收规范》GB50204中已有相关的规定，因此，钢筋混凝土现浇结构等分项工程的施工质量验收应按该规范执行。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【8.1.53D板混凝土构件工程施工质量验收应包括施工过程隐蔽验收和建筑工程竣工验收。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【8.1.83D板混凝土构件分项工程验收时，其主控项目应全部符合本规程的规定；一般项目应有80％及以上的抽检处符合本规程的规定，或偏差值在允许偏差范围内。8.1.8按国家标准有关规定，提出了验收合格的标准要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【8.2.23D板的表面应清洁，无明显油污，焊点区外不应有钢丝锈点，纬丝和经丝排列应垂直，不得有翘伸的钢丝挑头，斜插丝不允许有漏丝现象。焊点不得有过烧现象，漏焊点应少于2％的总焊点，靠网片板边200mm区域内的焊点不应漏焊、脱焊。检查数量：全数检查。检验方法：观察。8.2.2钢丝网片经丝、纬丝的焊接以及经丝与斜插丝的焊接是组成钢丝网架的重要工艺，直接影响构件的承载力，因此应按规定全数检查其漏丝、漏焊、脱焊以及过烧等现象。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【8.2.43D板表面喷射混凝土强度等级应符合设计要求，且不应低于C20。用于检查的混凝土试件，应在喷射混凝土地点随机抽取。取样和试件留置应符合下列规定：1每一工作班不超过100m3的同一配合比的混凝土，取样不得少于一次；2每一楼层、同一配合比的混凝土，取样不得少于一次。检验方法：检查施工日记及混凝土试块强度试验报告。8.2.4规定了3D板表面喷射混凝土的强度等级、检查方法和数量。混凝土强度等级应检查其在施工过程中留置标养和同条件养护试块的试验报告。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供的句子是：【8.2.6平网、U形网、角网、L形连接件的设置应符合设计要求。抽检数量：每一楼层抽20％的部位，且不少于3处。检验方法：喷射混凝土前观察与尺量检查。8.2.5、8.2.6对3D板混凝土构件常用连接件：平网、U形网、角网、L形连接件验收的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【A.2.2提高受弯构件承载力的方法可表A.2.2选择。A.2.2对在聚苯板的槽内和在网片外侧两种不同位置加配普通钢筋的方法进行比较并给出结论(适用范围)。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。你需要处理的句子是：【B.0.2过梁的计算应符合下列规定：B.0.1、B.0.2按国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010-2010附录G和国外经验将过梁分成普通受弯构件和深受弯构件。为避免同一符号代表不同内容，将l0、h和h0分别改为l1、h1和h10。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。你需要处理的句子是：【B.0.4组合过梁的受剪承载力应符合下列规定：B.0.4斜截面受剪承载力计算1按国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010-2010附录G.0.3条。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【2按国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010-2010附录G.0.5条。符合本条的条件时可不再进行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010-2010附录G.0.4条的斜截面受剪承载力计算。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【钢筋配置已符合国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010-2010附录G.0.10条和G.0.12条的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【附录C结构设计计算用表附录C结构设计计算用表C.0.1受压混凝土矩形应力图的应力值与混凝土轴心抗压强度设计值的比值(α1)和混凝土矩形应力图受压区高度与中和轴高度(中和轴到受压区边缘的距离)的比值(β1)应按表C.0.1取值。C.0.2稳定系数（φ）应按表C.0.2取值。C.0.2表C.0.2稳定系数φ是取自国家标准《钢结构设计规范》GB50017-2003附录C表C-1中的一部分，并用统一后的，以免混淆并便于设计时使用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【附录C结构设计计算用表附录C结构设计计算用表C.0.1受压混凝土矩形应力图的应力值与混凝土轴心抗压强度设计值的比值(α1)和混凝土矩形应力图受压区高度与中和轴高度(中和轴到受压区边缘的距离)的比值(β1)应按表C.0.1取值。C.0.2稳定系数（φ）应按表C.0.2取值。C.0.2表C.0.2稳定系数φ是取自国家标准《钢结构设计规范》GB50017-2003附录C表C-1中的一部分，并用统一后的，以免混淆并便于设计时使用。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【附录C结构设计计算用表附录C结构设计计算用表C.0.1受压混凝土矩形应力图的应力值与混凝土轴心抗压强度设计值的比值(α1)和混凝土矩形应力图受压区高度与中和轴高度(中和轴到受压区边缘的距离)的比值(β1)应按表C.0.1取值。C.0.2稳定系数（φ）应按表C.0.2取值。C.0.2表C.0.2稳定系数φ是取自国家标准《钢结构设计规范》GB50017-2003附录C表C-1中的一部分，并用统一后的，以免混淆并便于设计时使用。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供给你的句子是：【附录C结构设计计算用表附录C结构设计计算用表C.0.1受压混凝土矩形应力图的应力值与混凝土轴心抗压强度设计值的比值(α1)和混凝土矩形应力图受压区高度与中和轴高度(中和轴到受压区边缘的距离)的比值(β1)应按表C.0.1取值。C.0.2稳定系数（φ）应按表C.0.2取值。C.0.2表C.0.2稳定系数φ是取自国家标准《钢结构设计规范》GB50017-2003附录C表C-1中的一部分，并用统一后的，以免混淆并便于设计时使用。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【1.0.1为应用轻型钢结构住宅建筑技术做到安全适用、经济合理、技术先进、确保质量，制定本规程。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【1.0.3轻型钢结构住宅的设计、施工和验收，除应符合本规程外，尚应符合现行国家有关标准的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【2.1.2集成化住宅建筑integratedresidentialbuilding在标准化、模数化和系列化的原则下，构件、设备由工厂化配套生产，在建造现场组装的住宅建筑。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。你需要处理的句子是：【2.1.6多层钢结构住宅multi-storyresidentialbuildingsofsteelstructures4～6层的钢结构住宅。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【3.1.2轻钢结构采用的钢材应具有抗拉强度、伸长率、屈服强度以及硫、磷含量的合格保证。对焊接承重结构的钢材尚应具有碳含量的合格保证和冷弯试验的合格保证。对有抗震设防要求的承重结构钢材的屈服强度实测值与抗拉强度实测值的比值不应大于0.85，伸长率不应小于20％。（自2022年1月1日起废止该条,详见新规《钢结构通用规范》GB55006-2021）3.1.2该条是引自现行国家标准《钢结构设计规范》GB50017和《建筑抗震设计规范》GB50011的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。请处理这个句子：【3.1.4钢结构的焊接材料应符合下列要求：1手工焊接采用的焊条应符合现行国家标准《碳钢焊条》GB／T5117或《低合金钢焊条》GB／T5118的规定，选择的焊条型号应与主体金属力学性能相适应；2自动焊接或半自动焊接采用的焊丝和相应的焊剂应与主体金属力学性能相适应，并应符合现行国家有关标准的规定；3焊缝的强度设计值应按现行国家标准《钢结构设计规范》GB50017和《冷弯薄壁型钢结构技术规范》GB50018的有关规定采用。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【3.2.2轻质围护材料应采用节地、节能、利废、环保的原材料，不得使用国家明令淘汰、禁止或限制使用的材料。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【3.2.5轻质围护新材料及其应用技术，在使用前必须经相关程序核准，使用单位应对材料进行复检和技术资料审核。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。请处理这个句子：【4建筑设计4.1一般规定4建筑设计4.1一般规定4.1.1轻型钢结构住宅建筑设计应以集成化住宅建筑为目标，应按模数协调的原则实现构配件标准化、设备产品定型化。4.1.1集成化住宅建筑是工业化和产业化的要求，而工业化的前提是标准化和模数化。轻型钢结构住宅建筑具有产业化的优势和特点，轻型钢结构住宅技术开发应以工业化为手段，以产业化为目标，进行产品和技术配套开发，形成房屋体系。此条为轻型钢结构住宅建筑技术方向性导则。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【4.1.3轻型钢结构住宅建筑设计应符合现行国家标准对当地气候区的建筑节能设计规定。有条件的地区应采用太阳能或风能等可再生能源。4.1.3轻型钢结构住宅是一种新的节能建筑体系，建筑设计必须进行节能专项设计，执行我国建筑节能政策。我国地域辽阔，从南到北气候差异较大，建筑节能指标要求不同，建筑节能设计应符合当地节能指标要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供给你的句子是：【4.2.1轻型钢结构住宅设计中的模数协调应符合现行国家标准《住宅建筑模数协调标准》GB／T50100的规定。专用体系住宅建筑可以自行选择合适的模数协调方法。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.2.2轻型钢结构住宅的建筑设计应充分考虑构、配件的模数化和标准化，应以通用化的构配件和设备进行模数协调。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4.2.2轻型钢结构住宅的建筑设计应充分考虑构、配件的模数化和标准化，应以通用化的构配件和设备进行模数协调。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【4.2.3结构网格应以模数网格线定位。模数网格线应为基本设计模数的倍数，宜采用优先参数为6M(1M＝100mm)的模数系列。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供的句子是：【4.2.4装修网格应由内部部件的重复量和大小决定，宜采用优先参数为3M。管道设备可采用M／2、M／5和M／10。厨房、卫生间等设备多样、装修复杂的房间应注重模数协调的作用。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4.2.4装修网格应由内部部件的重复量和大小决定，宜采用优先参数为3M。管道设备可采用M／2、M／5和M／10。厨房、卫生间等设备多样、装修复杂的房间应注重模数协调的作用。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.3.2平面设计应在模数化的基础上以单元或套型进行模块化设计。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4.3.5可采用异形柱、扁柱、扁梁或偏轴线布置墙柱等方式，宜避免室内露柱或露梁。4.3.5室内露柱或露梁影响使用和美观，在平面布置时，建筑和结构专业应充分配合，合理布置构件，或采用异形构件满足建筑使用要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.4.10对墙体的预留洞口或开槽处应有补强措施，对隔声和保温隔热功能应有弥补措施。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【5.1.7需要进行抗震验算的轻型钢结构住宅，应按现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011的有关规定执行。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.2.2中心支撑的长细比应符合下列要求：1低层轻型钢结构住宅或非抗震设防的多层轻型钢结构住宅的支撑构件长细比，按受压设计时不宜大于180；2需要进行抗震验算的多层轻型钢结构住宅的支撑构件长细比，按受压设计时不宜大于150；3当采用拉杆时，其长细比不宜大于250，但对张紧拉杆可不受此限制。5.2.2支撑构件板件的宽厚比应按现行国家标准《钢结构设计规范》GB50017的规定取值。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【5.2.4框架梁构件的板件宽厚比限值应符合下列要求：1对低层轻型钢结构住宅或非抗震设防的多层轻型钢结构住宅的框架梁，其板件宽厚比限值应符合现行国家标准《钢结构设计规范》GB50017的有关规定；2需要进行抗震验算的多层轻型钢结构住宅中的H形截面梁，其板件宽厚比可按本规程5.2.3条第2款的规定执行；3需要进行抗震验算的多层轻型钢结构住宅中的非H形截面梁，其板件宽厚比应按现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011的有关规定执行。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。给你的句子如下：【5.3.5轻型钢结构住宅框架柱可采用钢异形柱。用H型钢可拼接成的异形截面如图5.3.5所示，其中L形截面柱的承载力可按本规程附录A计算。5.3.5此条提出的截面形式主要是解决钢结构住宅室内露柱的问题，有关L形截面柱的计算公式是根据中国建筑科学研究院的研究成果，其研究论文见：“钢异形柱弯扭相关屈曲研究”，《钢结构》Vol.21，2006；“钢异形柱轴心受压承载力实用计算研究”，《钢结构》Vol.22，2007；“钢异形柱压弯组合实用计算研究”，《钢结构》Vol.23，2008。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【5.4.6钢管柱与H型钢梁的刚性连接可采用柱带悬臂梁段式连接(图5.4.6)，梁的拼接可采用全螺栓连接或焊接和螺栓连接相结合的连接形式。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.5.2基础底面应有素混凝土垫层，基础中钢筋的混凝土保护层厚度一般不应小于40mm，有地下水时宜适当增加混凝土保护层厚度。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供给你的句子是：【5.6非结构构件设计5.6非结构构件设计5.6.1外围护墙、内隔墙、屋面、女儿墙、雨篷、太阳能支架、屋顶水箱支架，以及其他建筑附属设备等非结构构件及其连接，应满足抗风和抗震要求。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.6.3作用于非结构构件表面上的风荷载标准值应按下式计算：式中：ωK——作用于非结构构件表面上的风荷载标准值(kN/m2)；βgz——阵风系数；μs——风荷载体型系数；μz——风压高度变化系数；ω0——基本风压(kN/m2)。式中各系数和基本风压应按现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009的规定采用，且ωK不应小于1.0kN/m2。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.6.6采用预制轻质墙板做围护墙体应符合下列要求：1双层外墙时，其中外侧复合保温墙板应外包式挂在主体钢框架结构上，内侧墙板宜填充式镶嵌在钢框架之间且与柱内侧平齐，两墙板之间可留有一定的空隙；2外墙外挂节点形式和设计可按我国现行行业标准《金属与石材幕墙工程技术规范》JGJ133的有关规定进行；3内隔墙镶嵌节点可采用U形金属夹间断固定在墙板上、下端与主体钢结构或楼板上；4内墙长度超过5m宜设置构造柱，外墙长度超过4m宜设置收缩缝；5门窗洞口宜有专用洞边板，洞口边、角部应有防裂措施。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【5.6.8采用轻质砌块做围护墙体时应符合下列要求：1对外包钢结构砌筑的砌块应有可靠连接和咬槎；2轻质砌块墙体与钢柱相接处，每600mm高度应采用拉结钢筋或拉结件拉结，拉结长度不宜小于1.0m；3当砌块墙体长度大于4m时，应设置构造柱；4砌筑外墙时，应在墙顶每1500mm采用拉结件与梁底拉结。5.6.6～5.6.8分别给出了墙板式墙体、轻钢龙骨式墙体和轻质砌块墙体的构造要求，以满足围护结构安全性要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.6.9采用预制复合保温板做屋面时，檩条的间距及其承载力设计与板型有关，应按复合板产品性能使用说明进行设计。屋檐挑板长度应按照产品使用说明确定。屋面板与檩条连接用自钻自攻螺钉规格不宜小于ST6.3。当屋面坡度大于45°时，应附加防滑连接件。5.6.9各生产厂家的屋面复合保温板结构和材料不同，生产厂家应对自己的产品有受弯承载力试验报告，给出产品使用说明。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。给你的句子如下：【5.7.6设备或电气管线应有塑料绝缘套管保护。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【6钢结构施工6.1一般规定6钢结构施工6.1一般规定6.1.1轻型钢结构住宅的钢结构制作、安装和验收应符合现行国家标准《钢结构工程施工质量验收规范》GB50205的要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6钢结构施工6.1一般规定6钢结构施工6.1一般规定6.1.1轻型钢结构住宅的钢结构制作、安装和验收应符合现行国家标准《钢结构工程施工质量验收规范》GB50205的要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。你需要处理的句子是：【6.2钢结构的制作与安装6.2钢结构的制作与安装6.2.1钢结构制作、除锈和涂装应在工厂进行，钢构件在制作前应根据设计图纸编制构件加工详图，并应制定合理的加工流程。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【6.2.6高强度螺栓摩擦面、埋入钢筋混凝土结构内的钢构件表面及密封构件内表面不应做涂装。待安装的焊缝附近、高强度螺栓节点板表面及节点板附近，在安装完毕后应予补涂。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.2.8高强度螺栓摩擦面的抗滑移系数应达到设计要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。你需要处理的句子是：【6.2.9焊接材料在现场应有烘焙和防潮存放措施。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。你需要处理的句子是：【6.2.11钢结构安装顺序应先形成稳定的空间单元，然后再向外扩展，并应及时消除误差。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。现在，句子如下：【6.2.12柱的定位轴线应从地面控制轴线直接上引，不得从下层柱轴线上引。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.2.13构件运输、堆放应垫平固牢，搬运构件时不得采用损伤构件或涂层的滑移拖运。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.3.2钢结构分部工程的合格应在各分项工程均合格的基础上，进行质量控制资料检查、材料性能复验资料检查、观感质量现场检查。各项检查均应要求资料完整、质量合格。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。请处理这个句子：【7.2.3大于100mm的楼板洞口应在工厂预留，对所有洞口应填补密实。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【7.2.4当采用预制圆孔板或配筋的水泥发泡类楼板时，板与钢梁搭接长度不应小于50mm，并应有可靠连接，采用焊接的应对焊缝进行防腐处理。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。给你的句子如下：【7.3.4内隔墙板安装应符合下列要求：1应从主体钢柱的一端向另一端顺序安装，有门窗洞口时，宜从洞口向两侧安装；2应先安装定位板，并在板侧的企口处、板的两端均匀满刮粘结材料，空心条板的上端应局部封孔；3顺序安装墙板时，应将板侧榫槽对准另一板的榫头，对接缝隙内填满的粘结材料应挤紧密实，并应将挤出的粘结材料刮平；4板上、下与主体结构应采用U形钢卡连接。7.3.4内隔墙条形板的安装，在其他工程中应用较广，技术成熟，有专门规范指导，该条归纳了常见做法，便于指导轻钢住宅墙体工程。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供给你的句子是：【7.3.4内隔墙板安装应符合下列要求：1应从主体钢柱的一端向另一端顺序安装，有门窗洞口时，宜从洞口向两侧安装；2应先安装定位板，并在板侧的企口处、板的两端均匀满刮粘结材料，空心条板的上端应局部封孔；3顺序安装墙板时，应将板侧榫槽对准另一板的榫头，对接缝隙内填满的粘结材料应挤紧密实，并应将挤出的粘结材料刮平；4板上、下与主体结构应采用U形钢卡连接。7.3.4内隔墙条形板的安装，在其他工程中应用较广，技术成熟，有专门规范指导，该条归纳了常见做法，便于指导轻钢住宅墙体工程。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.3.5建筑墙体施工中的管线安装应符合下列要求：1外墙体内不宜安装管线，必要时应由设计确定；2应使用专用切割工具在板的单面竖向开槽切割，槽深不宜大于板厚的1／3，当不得不沿板横向开槽时，槽长不应大于板宽的1／2；3管线、插座、开关盒的安装应先固定，方可用粘结材料填实、粘牢、平整；4设备控制柜、配电箱可安装在双层墙板上。7.3.5该条强调墙板中不应现场随便开凿，应严格遵守建筑、结构和设备一体化设计规定，提前做好有关准备。外墙中通常不设计管线，避免破坏墙体功能。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【7.3.6墙面整理和成品保护应符合下列要求：1墙面接缝处理应在门框、窗框、管线及设备安装完毕后进行；2应检查墙面：补满破损孔隙，清洁墙面，对不带饰面的毛坯墙应满铺防裂网刮腻子找平；3对有防潮或防渗漏要求的墙体，应按设计要求进行墙面防水处理；4对已完成抹灰或刮完腻子的墙面不得再进行任何剔凿；5在安装施工过程中及工程验收前，应对墙体采取防护措施，防止污染或损坏。7.3.6墙板安装完毕后，应作门窗洞口专门处理，并配合门窗安装，对墙体进行一体化处理，再作建筑饰面施工，验收前应有成品保护措施。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。请处理这个句子：【7.4.2砌块施工前准备工作应符合下列要求：1进场砌块和配套材料堆放应有防潮或防雨措施，砌块下面应放置托板并码放成垛，堆放高度不宜超过2m；2墙体施工前，应清理基层、测量放线，标明门窗洞口和预埋件位置，并应保护好预埋管线。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.4.2砌块施工前准备工作应符合下列要求：1进场砌块和配套材料堆放应有防潮或防雨措施，砌块下面应放置托板并码放成垛，堆放高度不宜超过2m；2墙体施工前，应清理基层、测量放线，标明门窗洞口和预埋件位置，并应保护好预埋管线。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.1.2竣工验收应由建设单位组织实施，勘察单位、设计单位、监理单位、施工单位应共同参与。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【8.1.2竣工验收应由建设单位组织实施，勘察单位、设计单位、监理单位、施工单位应共同参与。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【8.1.5工程验收合格后，建设单位应依照有关规定，向当地建设行政主管部门备案。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供给你的句子是：【8.2.3用户在使用过程中，不得增大楼面、屋面原设计使用荷载。8.2.3本条对用户正确使用提出了要求，保证住宅的安全。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【8.2.4物业应定期检修外墙和屋面防水层，应保证外围护系统正常使用。8.2.4本条对物业提出的要求，有利于保证钢结构住宅的使用寿命。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.2主要符号2.2主要符号2.2.1材料性能Ec——轻质混凝土弹性模量；fck、fc——轻质混凝土轴心抗压强度标准值、设计值；ftk、ft——轻质混凝土轴心抗拉强度标准值、设计值。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【2.2.2作用、作用效应及承载力M——轻质楼板(屋面板)弯矩设计值；Md——轻质楼板(屋面板)受弯承载力设计值；N——轻质墙板竖向压力设计值；Nd——轻质墙板不考虑高厚比影响的轴心受压承载力设计值；Q——轻质楼板(屋面板)剪力设计值；Qd——轻质楼板(屋面板)受剪承载力设计值；Rd——轻板承载力设计值；Sd——轻板作用组合效应设计值；V——轻质墙板剪力设计值；Vd——轻质墙板受剪承载力设计值。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供的句子是：【3.2.3泡沫混凝土轴心抗压强度标准值fck及轴心抗拉强度标准值ftk应按表3.2.3-1采用；聚苯颗粒混凝土轴心抗压强度标准值fck及轴心抗拉强度标准值ftk应按表3.2.3-2采用；蒸压加气混凝土轴心抗压强度标准值fck及轴心抗拉强度标准值ftk应按表3.2.3-3采用。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【3.4连接材料3.4连接材料3.4.1轻板面层及连接用玻璃纤维网布增强材料应符合现行行业标准《耐碱玻璃纤维网布》JC／T841的相关规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【3.5其他材料3.5其他材料3.5.1轻板结构保温隔热材料可采用模塑聚苯乙烯泡沫板(EPS板)、挤塑聚苯乙烯泡沫板(XPS板)、硬质聚氨酯板(PU板)、岩棉等。保温隔热材料性能指标应符合表3.5.1的规定，并应满足耐久性要求。3.5.1轻板结构自身有一定的保温功能，见本标准第3.2.8条，但是，在北方地区还不能满足建筑保温需要，需要与保温材料复合在一起或在轻板结构上做保温。本条保温材料的性能指标是根据行业标准《轻型钢结构住宅技术规程》JGJ209-2010确定的，可为轻板结构保温设计提供参考。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【3.5.2当采用有机材料作为轻板的保温隔热材料时，保温隔热系统整体应有合理的防火构造措施，并应符合现行国家标准《建筑设计防火规范》GB?50016的相关规定，在特定高温环境下有害气体挥发量应符合国家现行有关标准的规定。3.5.2轻板结构的优点是工厂预制轻板，现场拼装成建筑结构。保温材料和装饰面层可在工厂与轻板一起预制完成，减少现场的施工工序。目前，复合保温材料的轻板应用较为广泛。外保温材料可采用EPS板、XPS板、PU板等有机泡沫塑料材料，但必须做好防火构造措施，在特定高温环境下有害气体挥发量应满足国家相关规范要求，产品生产企业应对高温下有害气体的挥发进行检验和说明。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。你需要处理的句子是：【4.2.2结构网格应以模数网格线定位，模数网格线应为基本设计模数的倍数，宜采用优先参数为6M的模数系列。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。给你的句子如下：【4.2.3装修网格应由内部部件的重复量和大小决定，模数网格线应为基本设计模数的倍数，宜采用优先参数为3M的模数系列。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【4.2.4轻板模数设计时，宜按模数协调确定墙板中基本板、洞口板、转角板和调整板等类型板的规格、截面尺寸和公差。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.3平面设计4.3平面设计4.3.1平面设计应在优先尺寸的基础上运用模数协调实现尺寸的配合，优先尺寸宜根据建筑设计参数与所选通用性强的建筑部件尺寸确定。4.3.1优先尺寸就是从模数数列中事先排选出的模数或扩大模数尺寸。在选用部件和板型中对通用性强的尺寸关系，指定其中几种尺寸系列作为优先尺寸，其他部件和板型应与已选的优先尺寸关联配合。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【4.4.3外墙挑出的阳台、雨棚、空调室外板等构件与外墙交接处应进行防水及保温隔热处理。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。你需要处理的句子是：【4.4.3外墙挑出的阳台、雨棚、空调室外板等构件与外墙交接处应进行防水及保温隔热处理。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【4.4.7当轻板结构有地下室时，地下室外墙不应采用轻板，地下室防水应符合国家现行相关标准的规定。轻板结构首层墙体外侧宜设防水层，当外墙下端低于地面时，墙体外侧应做防护，墙体表面不应直接埋在土中。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。请处理这个句子：【5结构设计5.1一般规定5.1一般规定5.1.1轻板结构布置应符合下列规定：1结构布置应使结构传力途径简捷、明确；2结构平面及立面布置宜规则、连续，墙体宜在结构的两个主轴方向均匀布置；3墙体及墙上门窗洞口宜上、下对齐，偏心布置时应考虑偏心的不利影响；4楼板及屋面板布置不宜错层；5当轻板结构平面和竖向布置不规则时，应采取专门措施。5.1.1灾害调查和事故分析表明：结构方案对建筑物的安全有着决定性的影响，因此，结构方案非常重要，在确定结构布置时应考虑结构体型适当，传力途径和构件布置能够保证结构的整体稳固，避免因局部破坏引发结构连续倒塌。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【5.1.6轻板结构设计使用年限应按现行国家标准《建筑结构可靠性设计统一标准》GB50068确定，住宅建筑设计使用年限应为50年。轻板结构的安全等级不应低于二级，结构重要性系数不应小于1.0。5.1.6对于灾后的临时性安置房，虽然使用年限少于50年，考虑到居住的重要性，结构重要性系数不应小于1.0。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.1.8轻板结构的连接节点应具有足够的强度、刚度和耐久性，连接节点不应先于所连接的墙板或楼板破坏，并不产生影响结构受力性能的变形。连接强度不应低于轻板连接作用组合效应值的1.2倍。5.1.8由于轻板结构为预制装配式结构，靠现场连接形成整体，因此结构的连接节点尤为重要。连接节点包括墙板的拼接节点、纵横墙的连接节点、上下墙和楼板的连接节点等，应保证连接节点不先于板材破坏，从而保证结构的整体性。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【5.2作用及结构分析5.2作用及结构分析5.2.1轻板结构的作用及作用组合应根据现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009、《建筑结构可靠性设计统一标准》GB50068及《建筑抗震设计规范》GB50011确定。5.2.1本条规定了结构设计荷载标准值的确定原则，即根据现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009，轻板结构设计应考虑恒荷载、活荷载、风荷载、雪荷载和支座不均匀沉降等荷载作用；地震作用根据现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011的规定；涉及轻板自重时应考虑轻板正常使用过程中的自然状态密度而不是干密度。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【5.3墙体设计5.3墙体设计5.3.1轻质墙板应进行受压承载力和受剪承载力计算，并应验算外墙在平面外风荷载作用下的抗裂性能。5.3.1轻板结构为装配式建筑结构，墙板密度小，自重轻，墙体主要受到竖向压力和水平剪力作用，因此，轻质墙板应进行受压承载力和受剪承载力计算。外墙在平面外风荷载作用下受弯，可能会引起弯曲裂缝，但是，一般不会起控制作用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。给你的句子如下：【6.2.5墙板与楼板的连接应符合下列规定：1外墙应在楼板标高处设置连续布置的混凝土圈梁或型钢圈梁，圈梁与墙板应可靠连接；2墙板和楼板应在端部设预埋件，通过预埋件之间的连接、预埋件与圈梁的连接实现墙板、楼板之间的可靠连接；3楼板深入墙体的距离a不应小于墙厚的40％(图6.2.5-1)；4蒸压加气混凝土墙板与楼板连接处(图6.2.5-2)，外墙板可通过现浇混凝土圈梁、企口内竖向连接钢筋、连接钢管、连接钢板、楼板叠合层，将上、下层墙板及楼板连接在一起。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【7.2.3墙板吊装就位后应采取临时固定措施保证构件稳定，并应及时校正位置和垂直度。外墙垂直度应以墙板外表面为主进行校核，墙板接缝位置应以满足墙面平整、相邻表面平顺为目标进行校核。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【7.2.9门、窗安装应符合下列规定：1墙板预制时，门、窗洞口相应位置应根据设计要求安装预埋件；2门、窗的安装应在墙板安装完毕后进行，安装前应检查洞口的垂直度、平整度及对角线差值，当不满足要求时应进行调整。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。请处理这个句子：【8.1.4同一批材料制成的相同规格的轻板，每1000件为一个检验批，不足1000件时亦作一个检验批。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【8.2.3轻板的预埋件、预留孔洞规格、数量应符合本标准和设计要求。检查数量：全数检查。检验方法：对照本标准和设计图纸进行观察。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【8.2.5连接材料、防水材料、保温材料应符合本标准和设计要求。检查数量：全数检查。检验方法：观察并检查产品合格证书。检验方法：对照本标准和设计图纸进行观察。Ⅱ一般项目8.2.6轻板的外观质量不宜有一般缺陷。外观质量一般缺陷应按表8.2.6的规定进行外观检查，对已经出现的一般缺陷应按技术方案进行处理，并应重新验收。检查数量：全数检查。检验方法：量测，检查技术方案。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【A.0.2轻板试件宜采用足尺，试件与试验装置之间的连接、支承方式应能合理、有效地模拟结构构件的受力状态。墙板轴心受压试验应采用侧向支撑措施，得到不考虑高厚比与偏心距影响的轴心受压承载力。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【A.0.2轻板试件宜采用足尺，试件与试验装置之间的连接、支承方式应能合理、有效地模拟结构构件的受力状态。墙板轴心受压试验应采用侧向支撑措施，得到不考虑高厚比与偏心距影响的轴心受压承载力。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【A.0.4同型号轻板性能X量测结果考虑承载力检验系数后的统计特征值应按下列公式计算：式中：Xi——性能X的第i个测量值，X包括受弯、轴心受压、受剪承载力等；Xdi——第i个测量值Xi考虑承载力检验系数后的数值。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【注：常见截面参见附录A中图A.2。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.1.2按覆面板的分类及代号见表1。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【4.3标记标记由产品代号、承载性能的类别、两侧覆面板及厚度（mm）、规格尺寸（长x宽，mm）和本标准编号组成。见图1。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。你需要处理的句子是：【4.3标记标记由产品代号、承载性能的类别、两侧覆面板及厚度（mm）、规格尺寸（长x宽，mm）和本标准编号组成。见图1。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.3普通螺栓应符合GB/T3098.1、GB/T5780的规定。不锈钢螺栓应符合GB/T3098.6的规定。高强度螺栓应符合GB/T1228、GB/T1229、GB/T1230、GB/T1231或GB/T3632的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【6要求6.1外观质量墙体表面应平整、洁净、无划痕、无锈蚀、无裂痕和缺陷。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。给你的句子如下：【6.2尺寸允许偏差尺寸允许偏差应符合表3的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。给你的句子如下：【6.2尺寸允许偏差尺寸允许偏差应符合表3的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【6.3力学性能成品应注明受压、受弯、受剪极限承载力和抗剪刚度等力学性能，并应符合下列规定：a）非承重墙、承重墙、剪力墙和承重剪力墙的力学性能和抗拔连接件设置应符合表4的规定。b）典型构造墙体的力学性能，除应符合表5的规定外，尚应符合表4的规定，且不应小于委托单位要求的极限承载力。两侧设置覆面板时，受剪极限承载力和抗剪刚度不应低于相应两值之和。c）计算不能确定相应力学性能时，可按7.5.1、7.5.2、7.5.3的规定通过试验确定。d）通过试验确定极限承载力时，一组试件试验出现失效现象时的最小作用力不应小于委托单位要求的极限承载力。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【6.4.2墙体耐火极限分级指标应符合表6的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【7试验方法7.1试验设备和仪器试验设备和仪器应符合下列要求：a）红外线水平仪：精度应不大于±1mm；b）垂直检测尺：精度应不大于±0.5mm；c）直角检测尺：精度应不大于±0.5mm；d）靠尺：规格为2m；e）塞尺：分度值为0.1mm；f）钢直尺：分度值为1mm；g）游标卡尺：量程0mm～300mm，分度值为0.02mm；h）液压千斤顶：精度应不低于±1％。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【7.4尺寸偏差7.4.1立面垂直度将2m垂直检测尺左侧面靠紧墙体的被测面，待指针自行摆动停止时，读取指针所指刻度下行刻度数值。每个墙体样品取3个部位检测结果的平均值作为该样品的立面垂直度，精确至1mm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【7.4尺寸偏差7.4.1立面垂直度将2m垂直检测尺左侧面靠紧墙体的被测面，待指针自行摆动停止时，读取指针所指刻度下行刻度数值。每个墙体样品取3个部位检测结果的平均值作为该样品的立面垂直度，精确至1mm。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.4.2表面平整度将2m靠尺侧面靠紧墙体的被测面，并用塞尺读取最大缝隙的宽度。每个测点应在处置方向上检测两次，记录塞尺的最大度数，检测结果应取两次测试结果的较大值，精确至1mm。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.4.4接缝直线度拉通线用钢直尺检测，取上、中、下3个检测结果的最大值作为接缝直线度，精确至1mm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【7.4.5接缝高低差将靠尺靠紧接缝表面，并用塞尺读取最大缝隙的宽度作为接缝高低差，精确至1mm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.5.2受剪极限承载力和抗剪刚度试验按附录D执行。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【7.6物理性能7.6.1抗冲击性能试验按JG/T487执行。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。你需要处理的句子是：【8.2出厂检验8.2.1检验项目出厂检验项目应为外观和尺寸允许偏差。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.2.2组批规则同一批原材料、同一代号、数量500件应为一批，不足500件的应按一批计算。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【8.3型式检验8.3.1检验项目型式检验项目应为外观、尺寸允许偏差、力学性能、物理性能。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【8.3型式检验8.3.1检验项目型式检验项目应为外观、尺寸允许偏差、力学性能、物理性能。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【8.3.4抽样方案抽样方案如下：a）对外观与尺寸允许偏差检验，抽样每批不少于10％，且应不少于3件。b）对力学性能和物理性能检验，每项试验每批3件。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【8.3.5判定规则判定规则如下：a）对外观与尺寸允许偏差，检验标准应符合6.1、6.2的规定；判定规则应符合8.2.3的规定。b）对力学性能和物理性能检验，检验标准应符合6.3、6.4的规定；当3件样品中有2件同一性能判定不合格时，该批产品应判定为不合格；其中一项试验的一件样品不合格时，应重新抽取加倍数量样品检验，检验样品全部合格时，该批产品应判定为合格。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【9.2标志产品明显部位应标明下列标志：a）制造商名称或商标；b）标记和编号；c）其他信息可参见附录F中F.1。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供的句子是：【9.2标志产品明显部位应标明下列标志：a）制造商名称或商标；b）标记和编号；c）其他信息可参见附录F中F.1。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【9.3合格证书9.3.1出厂检验或交货批应有产品合格证书。产品合格证书编制应符合GB/T14436的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【9.3.2产品合格证书应包括下列内容：a）产品标记和商标；b）生产日期、检验日期，以及质量检验印章；c）制造商名称、地址及质量问题受理部门联系电话；d）产品质量证明书，包括：成品性能、材料合格证书和检测报告、出厂检测项目及检测报告等。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供的句子是：【10.1.2产品包装箱明显部位应标明下列内容：a）产品标记和商标；b）制造商名称、地址；c）生产日期或批号；d）检验合格标记。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【10.2.3产品贮存处应清洁、干燥、通风和无腐蚀性介质。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【B.4.2石膏板连接用螺钉的直径应不小于3.5mm，其他板连接用螺钉的直径应不小于4.2mm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【B.4.3拼合立柱间采用双排螺钉固定，螺钉间距应不大于600mm；也可S型打钉，间距应不大于300mm。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【B.4.6自攻、自钻螺钉的安装应保持钉头平面或凹进程度不应大于持平面。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【C.2.2试验用工装不应出现破坏现象。试验台在可能提供反力部位的刚度，不应小于试体刚度的10倍。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【C.2.2试验用工装不应出现破坏现象。试验台在可能提供反力部位的刚度，不应小于试体刚度的10倍。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供的句子是：【C.3.2墙体通过加载器施加竖向荷载时，应在试件与加载器之间设置分配梁（图C.1）。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【C.3.2墙体通过加载器施加竖向荷载时，应在试件与加载器之间设置分配梁（图C.1）。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【C.3.3试件与分配梁周围应设置安全防护装置，以防止试件破坏时分配梁对人员或设备造成破坏。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【D.2试验设备及工装D.2.1试验装置与试验加载设备应满足试体的设计受力条件和支承方式的要求，试验台在可能提供反力部位的刚度，不应小于试体刚度的10倍。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。给你的句子如下：【D.2.2试验用工装不应在试件失效前出现破坏现象。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【D.2.3量测仪表的选择，应满足试体极限破坏的最大量程，其分辨率应满足最小荷载作用下的分辨能力。位移计量的仪表最小分度值不宜大于所测总位移的0.5％，示值允许误差不应大于仪表满量程的±1.0％。记录仪精度不应低于仪表满量程的±0.5％。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供给你的句子是：【D.2.4工装和试件之间的安装示意图见图D.1。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【D.2.4工装和试件之间的安装示意图见图D.1。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【D.3.2墙体通过加载器施加竖向荷载时，应在门架与加载器之间设置滚动导轨（图D.1），其摩擦系数应不大于0.01。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【附录E（规范性附录）产品受弯极限承载力试验方法E.1范围本附录规定了产品受弯极限承载力的试验方法。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。请处理这个句子：【E.2.2试验用工装不应出现破坏现象。试验台在其可能提供反力部位的刚度，不应小于试体刚度的10倍。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【E.2.2试验用工装不应出现破坏现象。试验台在其可能提供反力部位的刚度，不应小于试体刚度的10倍。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供给你的句子是：【E.2.4量测仪表的选择，应满足试体极限破坏的最大量程，其分辨率应满足最小荷载作用下的分辨能力。位移计量的仪表最小分度值不宜大于所测总位移的0.5％，示值允许误差不应大于仪表满量程的±1.0％。记录仪精度不应低于仪表满量程的±0.5％。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【E.3.2通过气囊施加垂直墙面的均布荷载，气囊水平放置于无盖的钢箱内（图E.1）。气囊的高度应考虑墙体的变形及安装空隙等距离，避免气囊表面产生膜张力而抵抗气压荷载。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【E.3.2通过气囊施加垂直墙面的均布荷载，气囊水平放置于无盖的钢箱内（图E.1）。气囊的高度应考虑墙体的变形及安装空隙等距离，避免气囊表面产生膜张力而抵抗气压荷载。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供给你的句子是：【E.3.3墙体两端通过铰接方式连接到反力架。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【E.3.3墙体两端通过铰接方式连接到反力架。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【E.3.3墙体两端通过铰接方式连接到反力架。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【4.2规格尺寸主规格尺寸长×宽×高为390mm×190mm×190mm。其他规格尺寸可由供需双方商定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.2规格尺寸主规格尺寸长×宽×高为390mm×190mm×190mm。其他规格尺寸可由供需双方商定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。给你的句子如下：【4.4标记轻集料混凝土小型空心砌块（LB）按代号、类别（孔的排数）、密度等级、强度等级、标准编号的顺序进行标记。示例：符合GB/T15229，双排孔，800密度等级，3.5强度等级的轻集料混凝土小型空心砌块标记为：LB2800MU3.5GB/T15229-2011标记中各要素的含义如下：LB——轻集料混凝土小型空心砌块；2——双排孔；800——密度等级为800；MU3.5——强度等级为MU3.5。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【5原材料5原材料5.1水泥水泥应符合GB175的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.2.2最大粒径不宜大于9.5mm。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供的句子是：【5.4.2粒化高炉矿渣粉应符合GB/T18046的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【6技术要求6技术要求6.1尺寸偏差和外观质量尺寸偏差和外观质量应符合表1要求。表1尺寸偏差和外观质量6.2密度等级密度等级应符合表2要求。表2密度等级单位为千克每立方米6.3强度等级强度等级应符合表3的规定；同一强度等级砌块的抗压强度和密度等级范围应同时满足表3的要求。表3强度等级6.4吸水率、干缩率和相对含水率6.4.1吸水率应不大于18％。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。请处理这个句子：【6.4.2干燥收缩率应不大于0.065％。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.4.3相对含水率应符合表4的规定。表4相对含水率6.5碳化系数和软化系数碳化系数应不小于0.8；软化系数应不小于0.8。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【6.6抗冻性抗冻性应符合表5的要求。表5抗冻性6.7放射性核素限量砌块的放射性核素限量应符合GB6566的规定。7试验方法7试验方法砌块的放射性核素限量试验应按GB6566规定进行，其他各项性能指标的试验应按GB/T4111规定进行。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【8检验规则8检验规则8.1检验分类按检验类型分为出厂检验和型式检验。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【8.4判定规则8.4.1尺寸偏差和外观质量检验的32个砌块中不合格品数少于7块，判定该批产品尺寸偏差和外观质量合格。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【9产品出厂9产品出厂9.1砌块应在厂内养护28天龄期后方可出厂。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【9产品出厂9产品出厂9.1砌块应在厂内养护28天龄期后方可出厂。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【10产品合格证、贮存和运输10产品合格证、贮存和运输10.1产品合格证砌块出厂时，生产厂应提供产品质量合格证书，其内容包括：a）厂名与商标；b）合格证编号及生产日期；c）产品标记；d）性能检验结果；e）批次编号与砌块数量（块）；f）检验部门与检验人员签字盖章。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【10.2.2砌块装卸时，严禁碰撞、扔摔，应轻码轻放，不许用翻斗车倾卸。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【1.0.2本标准适用于建设工程的载体桩设计、施工及验收。1.0.2本标准适用于工业与民用建筑、铁路、市政、水利、航空等领域建设工程中载体桩的设计、施工和验收。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供的句子是：【2.1.4水泥砂拌合物mixtureofcementandsand一定质量比的水泥与砂加入一定量水拌合的干硬性材料。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供的句子是：【2.1.6被加固土层strengthenedsoilstratum载体所在的土层。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.1.6被加固土层strengthenedsoilstratum载体所在的土层。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【2.1.9等效计算面积equivalentarea达到三击贯入度要求后，计算载体桩承载力特征值的载体等效承载面积。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【3.0.4应根据地质条件、上部荷载、施工工艺与设备及在类似条件下的工程经验等因素综合确定载体桩设计参数。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【3.0.5载体施工填料应采用水泥砂拌合物。桩径为300mm～500mm的载体桩，填料量不宜大于0.8m3；桩径为500mm～800mm的载体桩，填料量不宜大于1.2m3。当填料量超过限值时，应调整被加固土层。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【3.0.5载体施工填料应采用水泥砂拌合物。桩径为300mm～500mm的载体桩，填料量不宜大于0.8m3；桩径为500mm～800mm的载体桩，填料量不宜大于1.2m3。当填料量超过限值时，应调整被加固土层。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【3.0.7载体桩可作为桩基础的基桩和复合地基的竖向增强体。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【3.0.9载体桩施工可采用锤击跟管、振动沉管、静压、旋挖、液压锤、潜孔锤等成孔施工工艺。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【4.2.6对于独立柱基和满堂布桩的基础，应按下列公式进行群桩整体基础承载力验算：式中：σzd——相应于作用的标准组合时按等代实体计算的作用于载体桩桩底的地基土平均附加应力(kPa)；γn——桩底以上地基土的加权平均重度(kN/m3)；zd——地面至载体桩底的距离(m)。4.2.6载体桩群桩也存在相互影响，当载体桩群桩的Ae大于单桩Ae之和时，表明Ae相等叠加，会影响单桩承载力发挥。因此本标准规定对独立柱基和满堂布桩的载体桩基础进行群桩整体承载力验算。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供的句子是：【4.3受拔承载力计算4.3.1抗拔载体桩应将钢筋笼（锚杆）嵌入载体内部（图4.3.1），并应按下列公式验算群桩基础呈整体破坏和呈非整体破坏时基桩的受拔承载力：式中：Npk——相应于作用的标准组合时桩顶的拉力(kN)；Tgk——群桩呈整体破坏时基桩的受拔极限承载力标准值(kN)，可按本标准第4.3.2条确定；Tuk——群桩呈非整体破坏时基桩的受拔极限承载力标准值(kN)，可按本标准第4.3.2条确定；Ggp——群桩基础所包围体积的桩土总自重除以总桩数的平均重量(kN)，地下水以下扣除水的浮力；Gp——基桩自重(kN)，地下水位以下扣除水的浮力。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。你需要处理的句子是：【4.4.3载体桩基沉降变形计算值不应大于建筑桩基沉降变形允许值，桩基沉降变形允许值应符合现行行业标准《建筑桩基技术规范》JGJ94的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【4.4.6桩端平面的附加压力计算应符合下列规定：1对于独立承台基础：2对于墙下布桩条形承台梁基础：式中：φ——桩身穿过土层的等效有效内摩擦角(°)；F——相应于作用的准永久组合时作用于承台顶的竖向力(kN)；F＇——相应于作用的准永久组合时作用于承台梁上单位长度的竖向力(kN/m)；G＇k——单位长度梁及其上土的自重标准值(kN/m)。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【4.5构造4.5.1现场灌注载体桩基桩桩身混凝土强度等级不应低于C25，预制载体桩基桩桩身混凝土强度等级不应低于C30。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。给你的句子如下：【4.5.3载体桩基桩桩身配筋应符合下列规定：1桩身应通长配筋。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.5.3载体桩基桩桩身配筋应符合下列规定：1桩身应通长配筋。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4.5.5承台混凝土的强度等级不应低于C25，并应满足混凝土耐久性要求。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.0.2施工前应进行设备的调平，避免施工中桩机倾斜过大导致施工安全事故。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供的句子是：【6.0.2施工前应进行设备的调平，避免施工中桩机倾斜过大导致施工安全事故。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。你需要处理的句子是：【6.0.5载体施工宜采用计算机自动控制系统，通过输入施工参数自动控制每次夯击时锤的提升高度，自动记录每次夯击的贯入度和最终三击贯入度。6.0.5随着施工设备的发展和应用范围的拓展，载体桩施工技术也在不断发展。最初载体施工的填料为碎砖、建筑垃圾等废弃物。随着技术发展，载体桩单桩承载力要求越来越大，对桩端材料强度的要求也相应增加，桩端施工填料由废弃物发展为水泥砂拌合物，施工工艺也有了较大的发展，结合水泥砂拌合物的施工，采用计算机自动控制的载体桩施工工艺，该工艺不仅提高了施工功效，同时施工参数通过计算机控制，减少了人为因素对施工质量的影响。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。现在，句子如下：【7验收7验收7.0.1载体桩基应进行桩位、桩长、桩径、桩身质量和单桩承载力的检验。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。现在，句子如下：【7验收7验收7.0.1载体桩基应进行桩位、桩长、桩径、桩身质量和单桩承载力的检验。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.0.6载体桩施工完毕后应进行单桩承载力和桩身质量的抽样检测。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.0.10在桩身混凝土强度达到设计要求的前提下，从成桩到开始检测的休止时间，对于砂类土不应少于7d，粉土不应少于10d，非饱和黏性土不应少于15d，饱和黏性土、淤泥或淤泥质土不应少于25d。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【A.0.3试桩、锚桩（压重平台支座）和基准桩之间的中心距离应符合表A.0.3的规定。注：1表中d为试桩或锚桩的直径，取其较大者；2括号内的数值用于工程验收检测多排桩且设计桩中心距离小于4d，或压重平台支墩下2倍～3倍宽度影响范围内的地基土已进行加固处理的情况。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【A.0.8卸载观测时应符合下列规定：1每级卸载值应为加载值的两倍；2卸载后应隔15min测读一次，读两次后，隔0.5h再读一次，即可卸下一级荷载；3全部卸载3h～4h后，应再测读一次。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【A.0.8卸载观测时应符合下列规定：1每级卸载值应为加载值的两倍；2卸载后应隔15min测读一次，读两次后，隔0.5h再读一次，即可卸下一级荷载；3全部卸载3h～4h后，应再测读一次。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。你需要处理的句子是：【A.0.9单根载体桩竖向极限承载力的确定应符合下列规定：1根据沉降随荷载变化的特征确定：对于陡降型Q-s曲线，应取其发生明显陡降的起点对应的荷载值；2根据沉降随时间变化的特征确定：应取s-lgt曲线尾部出现明显向下弯曲的前一级荷载值；3当出现本标准附录A第A.0.7条第2款的情况时，宜取前一级荷载值；4当Q-s曲线呈缓变型时，应取桩顶总沉降量为60mm所对应的荷载值；5当不满足本条1～4款情况时，竖向极限承载力应取最大加载值。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【A.0.9单根载体桩竖向极限承载力的确定应符合下列规定：1根据沉降随荷载变化的特征确定：对于陡降型Q-s曲线，应取其发生明显陡降的起点对应的荷载值；2根据沉降随时间变化的特征确定：应取s-lgt曲线尾部出现明显向下弯曲的前一级荷载值；3当出现本标准附录A第A.0.7条第2款的情况时，宜取前一级荷载值；4当Q-s曲线呈缓变型时，应取桩顶总沉降量为60mm所对应的荷载值；5当不满足本条1～4款情况时，竖向极限承载力应取最大加载值。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【3.7钢结构steelstructure以钢材为主建成的结构。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。你需要处理的句子是：【3.10永久荷载permanentload在结构使用期间，其值不随时间变化，或其变化与平均值相比可以忽略不计，或其变化是单调的并能趋于限制的荷载。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【3.14抗力resistance结构或结构构件承受作用效应的能力。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【3.14抗力resistance结构或结构构件承受作用效应的能力。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4.2.3人文历史人物历史沿革调查应包含以下内容：a）调查建筑本身作为文物或建筑中文物的相关资料，包括文物的描述、历史意义、历史照片和现状照片等；b）调查与建筑的设计、建造使用密切相关的人文历史资料，包括建造缘由、历史人物、重大历史事件描述，尽可能提供历史人物照片、历史物件照片等。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【4.3现场检测与勘察主要内容现场检测与勘察主要应包括以下内容：a）建筑结构图的复核与测绘、地基基础现状调查、建筑结构体系的确认；b）重点保护部位现状调查；c）建筑结构使用环境的调查；d）结构整体性调查、节点与连接调查；e）结构性能的检测；f）结构损伤的检测；g）建筑的沉降与倾斜的检测；h）必要时，还应进行结构动力特性的检测以及结构或构件的现场荷载试验等。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.5重点保护部位评估重点保护部位应进行完损状况评估，评估方法根据本标准第9章相关规定进行。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.2.2.2上部结构上部结构安全性等级分为a、b、c、d四级，分别代表上部结构安全性满足要求、安全性基本满足要求、安全性显著不满足要求、安全性严重不满足要求。a、b、c、d四级处理要求分别为：不必处理、极少数构件需要采取措施、少数构件需要采取措施、大部分构件需要采取措施。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。现在，句子如下：【5.2.2.3整体安全性等级划分建筑整体安全性等级分为A、B、C、D四级，分别代表建筑整体安全性满足要求、整体安全性基本满足要求、整体安全性显著不满足要求、整体安全性严重不满足要求。A、B、C、D四级处理要求分别为：不必处理、极少数构件需要采取措施、少数构件需要采取措施、大部分构件需要采取措施。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.3.2计算模型结构承载力验算使用的计算模型，应符合其所采用的建筑材料，实际受力与构造状况。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.3.3结构抗力、作用效应结构的抗礼、作用效应按下列原则确定：a）结构上的作用应经调查或检测核实，按国家标准GB50292的规定取值。b）应按各有关建筑结构设计规范关于抗力的计算方法进行计算。c）作用效应的组合应考虑最不利组合，按以下规定确定：1）永久荷载的分项系数：当其效应对结构不利时，对由可变荷载效应控制的组合，应取1.0；对由永久荷载效应控制的组合，应取1.2；当其效应对结构有利时，应取0.6。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【6地基基础构件安全性评估6地基基础构件安全性评估6.1一般规定6.1.1地基基础安全性评估应包括地基和基础两部分的评估。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【6.1.3当对基础安全性进行评估时，应根据上部结构尤其是砖墙上是否出现与地基不均匀沉降相关的墙体裂缝，以及裂缝的走向、裂缝的宽度、延伸状况、是否贯穿等情况进行评估。必要时应开挖基础进行勘察。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【6.3.2基础安全性验算可按5.3条，根据公式（1）进行安全性评估。当公式（1）值大于等于0.9时，判定基础安全性满足要求：当公式（1）小于0.9时，判定基础安全性不满足要求。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.3.2基础安全性验算可按5.3条，根据公式（1）进行安全性评估。当公式（1）值大于等于0.9时，判定基础安全性满足要求：当公式（1）小于0.9时，判定基础安全性不满足要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【7.2.2一级评估7.2.2.1钢构件的外观质量当钢构件的构件表面凹陷和损伤深度超过0.5mm，不满足一级评估。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【7.2.2.2钢构件强度钢构件强度小于Q235时，不满足一级评估。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7.2.2.3钢构件变形当钢结构出现变形，桁架、屋架变形数值大于表8规定的限值时，不满足一级评估。表8钢桁架、屋架变形限值当钢结构出现变形，钢梁变形数值大于表9规定的限值时，不满足一级评估。表9钢梁变形限值当钢结构出现变形，钢柱变形数值大于表10规定的限值时，不满足一级评估。表10钢柱变形限值7.2.2.4钢构件锈蚀情况当钢构件出现锈蚀，其锈蚀深度大于0.07倍钢板构件钢板厚度时，不满足一级评估。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。现在，句子如下：【7.2.2.5钢构件连接构造当钢结构的连接构造，其检查项目不满足表11规定的构造和支撑要求时，不满足一级评估。表11钢构件连接构造要求7.2.3二级评估7.2.3.1钢构件二级评估根据承载力验算结果进行7.2.3.2钢构件承载力验算可按5.3条，根据公式（1）进行安全性评估。当公式（1）值大于等于0.9时，判定钢构件安全性满足要求；当公式（1）小于0.9时，判定钢构件安全性不满足要求。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【7.3砌体结构构件7.3砌体结构构件7.3.1一般规定砌体结构的检测勘察应包括砌体的外观质量、材料强度、变形、裂缝、构造等5个项目，任一项目不满足一级评估，则应进行二级评估。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.3.3.2砌体构件承载力验算可按5.3条，根据公式（1）进行安全性评估。当公式（1）值大于等于0.9时，判定砌体构件安全性满足要求；当公式（1）小于0.9时，判定砌体构件安全性不满足要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【9重点保护部位完损等级评估9重点保护部位完损等级评估9.1一般规定9.1.1重点保护部位完损等级分为完好、一般损坏、严重损坏三个等级。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【9.1.2重点保护部位检测勘察应包括外立面重点保护部位、屋面重点保护部位、室内重点保护部位、其他重点保护部位等内容。重点保护部位主要包含以下几个方面：a）外立面重点保护部位可为外墙面、外墙花饰、线脚级雕塑等；b）屋面重点保护部位可为屋面瓦、烟囱、檐口花饰级雕塑等；c）室内重点保护部位可为特色的内墙面、楼地面、木装饰、天花吊顶、花饰线脚及雕塑等；d）其他重点保护部位可为建筑的平面布局、结构体系、重要事件和重要人物遗留的痕迹等。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【9.1.2重点保护部位检测勘察应包括外立面重点保护部位、屋面重点保护部位、室内重点保护部位、其他重点保护部位等内容。重点保护部位主要包含以下几个方面：a）外立面重点保护部位可为外墙面、外墙花饰、线脚级雕塑等；b）屋面重点保护部位可为屋面瓦、烟囱、檐口花饰级雕塑等；c）室内重点保护部位可为特色的内墙面、楼地面、木装饰、天花吊顶、花饰线脚及雕塑等；d）其他重点保护部位可为建筑的平面布局、结构体系、重要事件和重要人物遗留的痕迹等。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。现在，句子如下：【附录A单个构件的划分原则附录A（规范性附录）单个构件的划分原则A.1一般规定单个构件可按地基基础、墙、柱、梁式构件、板、桁梁、拱架进行分类。单个构件，应包含构件本身及其连接、节点。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。你需要处理的句子是：【A.3墙单个构件划分墙按以下规定进行单个构件划分：a）砌筑的横墙：一层高、一自然间的一轴线为一构件；b）砌筑的纵墙（不带壁柱）：一层高、一自然间的一轴线为一构件；c）带壁柱的墙：按计算单元划分确定；d）剪力墙：按计算单元划分确定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【B.2确定楼层权重系数楼层在建筑整体中的权重系数按公式B.3确定。式中：ωj——第j层在建筑整体中的权重；n——总楼层数，包含基数；j——第j楼层，基础为第一层，以上依次累加。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【1.0.4本规程规定了逆作复合桩基的设计与施工的基本技术要求。当本规程与国家法律、行政法规的规定相抵触时，应按国家法律、行政法规的规定执行。1.0.4本规程适用于桩和承台、条形基础、筏形基础、箱形基础等共同工作的逆作复合桩基，在此表述以承台为例。对本规范所采用的符号、单位和术语，按《建筑结构设计术语和符号标准》GB/T50083的规定，一方面力求与《混凝土结构设计规范》GB50010、《建筑地基基础设计规范》GB50007以及《建筑桩基技术规范》JGJ94协调一致，另一方面有关桩基础的专业术语和符号采用国际土力学与基础工程学会的统一规定。这样，既方便国内应用，又有利于国际交流。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【1.0.5采用逆作复合桩基技术的工程除应符合本规程的规定外，尚应符合国家现行有关标准的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【1.0.5采用逆作复合桩基技术的工程除应符合本规程的规定外，尚应符合国家现行有关标准的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【3.0.3本规程中的基桩应为受压桩。3.0.3逆作复合桩基中的基桩在压桩过程中受压桩机施加的压力或者承受通过锚固筋传递的压力，封桩后参与基础受力，承受上部结构的荷载。无论是在施工过程中还是在封桩以后，基桩总是承受压力。可以采用接近于竖向受压桩实际工作条件的试验方法——单桩竖向受压静载试验确定单桩竖向受压极限承载力和单桩竖向受压承载力特征值，判定竖向受压承载力是否满足设计要求，测量桩端沉降和桩身压缩量，评价桩基的施工质量。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【3.0.4施工中应有专人负责质量控制和监测，并应做好施工记录。施工结束后应按有关规定进行工程质量检验和验收。3.0.4施工技术人员应掌握采用逆作复合桩基的目的、设计原理、技术要求和质量标准等。当出现异常情况时，应及时会同有关部门妥善解决。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.1.2在进行逆作复合桩基设计时，应按本规程附录A进行变形计算。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【4.2.2逆作复合桩基中承台的构造应符合下列规定：1承台施工时应在设计桩位处预留孔，孔洞（图4.2.2）宜对称布置，形状可做成上小下大的截头锥形，上部孔口边长应比桩身横截面的边长大50mm，下部孔口边长应比桩身横截面的边长大100mm，且上部孔口应加强；2承台构造除应符合本规程的规定外，尚应符合现行行业标准《建筑桩基技术规范》JGJ94的有关规定。4.2.2当压桩孔在承台边缘转角处，压桩力较大时，应设置受拉构造钢筋。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2封桩（图4.2.3-2）完毕后浇筑防水现浇层时，桩口应设与锚固筋焊接的加强筋(图4.2.3-3)，加强筋宜用2φ18；3桩与承台的连接构造除应满足本规程的规定外，尚应符合现行行业标准《建筑桩基技术规范》JGJ94的有关规定。4.2.3桩头与承台的连接是逆作法复合桩基静压桩施工的重要环节之一，必须连接可靠。桩头伸入承台的长度，一般为(50～100)mm。承台厚度不宜小于350mm，承台边缘距边桩的距离不宜小于200mm。桩与承台的连接，采用强度等级高于承台混凝土的微膨胀早强混凝土。在浇筑混凝土前，压桩孔内的泥水、杂物必须清理干净，应对孔壁做凿毛处理，以增加新老混凝土的黏结力。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【4.3逆作复合桩基荷载分配及计算4.3逆作复合桩基荷载分配及计算4.3.1在压桩前施工阶段，地基土所承受的荷载应按下式计算：P1sk＝Gk＋F1k(4.3.1)式中P1sk——荷载效应标准组合下，F1k作用下地基土的竖向力（kN）；Gk——桩基承台和承台上土自重标准值（kN）；F1k——压桩前，荷载效应标准组合下，施工到N1层时作用于承台顶面的竖向力（kN）。4.3.1压桩前施工阶段，基础的受力特性与天然地基上的浅基础受力特性一致，上部结构荷载与承台自重及承台上土自重全部由地基土承担。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【4.3.2在压桩阶段，地基土所分担的荷载增量应按下式计算：P2sk＝F2k（4.3.2）式中P2sk——荷载效应标准组合下，F2k作用下地基土的竖向力（kN）；F2k——压桩后封桩前，荷载效应标准组合下，施工到N2层时上部结构增加的竖向力（kN）。4.3.2在压桩阶段，桩体和承台尚未形成有效连接，此时天然地基刚度明显改善，但是由于在桩位处预留孔洞，桩体上方并没有直接承受荷载，只是由于桩体加入而使复合土体变形模量增大，沉降速率明显降低，在桩数较多的饱和黏土中，结构有可能整体上抬（并非所有逆作法工艺中都会出现这种情况），所以直到封桩前，土体将承担全部上部荷载。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【4.3.8作用于基桩顶部的竖向荷载标准值（Pik）可按下式计算：式中Mxk、Myk——按荷载效应标准组合计算的作用于承台底面的外力，绕通过群桩形心的x轴、y轴的力矩（kN·m）；xi、yi——第i排桩中心至y轴、x轴的距离（m）。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【5.2.2施工组织设计应结合工程特点有针对性地制定相应质量管理措施，并应包括下列内容：1施工平面图：应标明桩位、编号、施工顺序、水电线路和临时设施的位置；2施工作业计划和劳动力组织计划；3机械设备、备（配）件、工具（包括质量检查工具）、材料供应计划；4保证工程质量、安全生产和季节性（即冬、雨期）施工的技术措施。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.2.3压桩机械必须经鉴定合格，不合格机械不得使用。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.2.4施工前应组织图纸会审，会审纪要连同施工图等应作为施工依据并列入工程档案。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【5.3.2承台埋置较深时，应对临近建筑物、市政设施采取必要的保护措施，在施工期间应进行监测。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.3.2承台埋置较深时，应对临近建筑物、市政设施采取必要的保护措施，在施工期间应进行监测。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.3.3承台施工中必须熟悉承台施工图、准确定位压桩孔，绑扎承台钢筋时应同时绑扎锚固筋。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【5.4.5封桩施工应符合下列规定：1封桩前应将桩孔内的杂物清理干净、排除积水；2应采用双面焊将锚固筋和交叉加强钢筋焊接，焊缝长度不应小于5d1(d1为交叉加强钢筋直径)；3封桩宜对称均衡进行。5.4.5封桩时可以利用锚固筋和交叉钢筋焊接以加强封口的锚固能力，保证桩与承台连接成一体参与基础受力。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.4.5封桩施工应符合下列规定：1封桩前应将桩孔内的杂物清理干净、排除积水；2应采用双面焊将锚固筋和交叉加强钢筋焊接，焊缝长度不应小于5d1(d1为交叉加强钢筋直径)；3封桩宜对称均衡进行。5.4.5封桩时可以利用锚固筋和交叉钢筋焊接以加强封口的锚固能力，保证桩与承台连接成一体参与基础受力。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.1.3为确保基桩正常工作，应进行桩身完整性的检测。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【6.2.2逆作复合桩基验收时应提供下列资料：1原材料的质量合格证和质量鉴定文件；2桩位平面布置图与桩位编号图；3预制桩静荷载试验报告；4隐蔽工程验收记录；5静压桩的施工记录表；6基桩完整性检测报告；7封桩混凝土强度试验报告；8工程验收记录。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【A.0.2浅基础的固结沉降应按下式计算：图A.0.1-2简化计算P-s曲线1-压桩开始；2-压桩结束；3-封桩开始；4-封桩结束；5-结构封顶式中Ut1——压桩前，在F1k荷载作用下基础沉降的固结度，按本规程式（A.0.7-1）计算。A.0.2在压桩前，施工的N1层总竖向荷载F1q将引起基础产生s1的固结沉降，因为在F1q作用下，地基土尚未达到最终沉降，故该段沉降与压桩前的施工时间以及土的渗透系数有关，可采用Terzaghi一维固结理论方法求得。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【A.0.4压桩后封桩前的基础沉降应按下式计算：式中Kps——复合地基刚度（kN/m），应按本规程式（A.0.7-5）计算；sc1——压桩前，在荷载F1k作用下承台的最终沉降值（mm）；Ut2——压桩后封桩前，在F1k＋F2k荷载作用下基础沉降的固结度，按本规程式（A.0.7-1）计算。A.0.4压桩后封桩前，由于桩体的压入增加了地基土刚度，基础沉降速率减小，按照桩土变形的特点，可利用式(A.0.4)计算这一阶段基础的沉降量。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【2承台刚度应按以下公式计算：式中Kr——承台刚度（kN/m）；E0——土体的变形模量（kPa），取地基变形计算深度范围内的加权平均值；v——土体泊松比，黏土取0.25～0.35，砂土取0.2～0.25；Pm——垂直压力作用下的影响系数；Bc——承台宽度（m）；α——承台长度与宽度之比。3复合地基刚度应按下式计算：式中Kps——复合地基刚度（kN/m）；zn——浅基础阶段地基沉降计算深度（m），应符合现行国家标准《建筑地基基础设计规范》GB50007的有关规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【5群桩刚度计算可由单桩刚度推广而得，式(A.0.7-13)为群桩刚度计算经验公式，建立群桩刚度与单桩刚度之间的关系式，对于确定的桩长、桩径、土性而言，群桩刚度与单桩刚度呈幂指数关系。要求得群桩刚度精确解，同样可采用剪切位移法，考虑群桩的相互影响，编制电算程序获得，也可在电算结果的基础上，拟合出针对实际应用工程土质条件的ω值。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【1.0.5选煤厂建筑物和构筑物的设计除应符合本规范外，尚应符合国家现行有关标准的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.0.2作用、作用效应及承载力Fc——设备的计算扰力；F——设备的标准扰力；V——计算振动速度；αt——允许速度修正系数；m——梁上单位长度的均布质量；mj、mu——梁上的集中质量、梁上单位长度的均布质量；SEK——水平地震作用标准值效应；EhK——水平地震作用标准值；FSK——堆料动压力标准值；GE——重力荷载代表值；y——普通钢筋的抗拉强度设计值；t——混凝土轴心抗拉强度设计值。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【3.1.5厂区内的综合管线宜统筹协调布置。管线支架宜共享，管线布置应整洁美观。3.1.5厂区内各种管线比较多，管线布置应整洁美观，管线支架宜共享。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供给你的句子是：【3.1.6厂房的采光等级宜采用V级。天然采光不足部分，应用人工照明补充。3.1.6根据现行国家标准《建筑采光设计标准》GB/T50033中的有关规定，选煤配料间、原料间的采光等级为V级，故选煤厂厂房的采光等级定为V级。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【3.1.7建筑材料宜采用国家鼓励发展的节能环保材料。3.1.7设计中采用的建筑材料优先采用节能环保材料，符合国家节约能源的方针，优先采用轻型、无污染、保温隔热性能的材料。如为了节约用地，设计中执行国家相关政策，禁用粘土砖，多采用矸石砖、粉煤灰砌块等。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【3.1.12空气压缩机房机器间的高度，应符合设备安装起吊和通风的要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。给你的句子如下：【3.1.13空气压缩机房机器间通道的净距应符合现行国家标准《压缩空气站设计规范》GB50029的有关规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【3.2.9输送机栈桥纵向安全疏散距离不应大于75m。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【3.3.5准备车间、主厂房原煤筛分及浮选部分、干燥车间宜设置机械除尘和机械通风。3.3.5原煤准备车间、主厂房原煤筛分部分及干燥车间煤尘污染较严重，主厂房浮选部分有各种油剂、药剂挥发气味。为防止煤尘、可燃气体爆炸。改善工作人员工作环境，除应加强厂房的自然通风外还应设置机械除尘通风。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。给你的句子如下：【3.3.7浮选药剂库（站）应采取良好的通风隔热措施及有效的安全保护措施；库房内不宜设置办公室、休息室。3.3.7浮选药剂库（站）为防火重地，内设办公室、休息室，将增加不安全因素，容易引起火灾等事故，因此库房内不宜设办公室、休息室。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【3.3.8输送机栈桥中的拉紧装置洞孔周边应采取安全防护措施。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【3.3.8输送机栈桥中的拉紧装置洞孔周边应采取安全防护措施。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【3.3.8输送机栈桥中的拉紧装置洞孔周边应采取安全防护措施。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【3.3.8输送机栈桥中的拉紧装置洞孔周边应采取安全防护措施。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【3.3.8输送机栈桥中的拉紧装置洞孔周边应采取安全防护措施。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【3.5建筑节能设计3.5建筑节能设计3.5.1选煤厂建筑节能设计宜采用新技术、新材料。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【3.6.4浮选药剂库（站）地面及管沟应采用抗油侵蚀的混凝土结构或采取其他防护措施。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【3.6.6空气压缩机房机器间通向室外的门，应保证安全疏散、便于设备出入和操作管理。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【3.6.6空气压缩机房机器间通向室外的门，应保证安全疏散、便于设备出入和操作管理。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【4.0.6堆（储）料荷载应按实际情况计算。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。现在，句子如下：【4.0.6堆（储）料荷载应按实际情况计算。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【2可变荷载的分项系数应符合下列规定：1）正常情况下，可变荷载的分项系数取1.4；2）标准值大于4kN/m2的屋楼面的活荷载分项系数取1.3；3）设备中的物料的可变荷载的分项系数取1.4；4）堆（储）料荷载的分项系数取1.3；5）静水压力荷载的分项系数取1.2，动水压力荷载的分项系数取1.3；6）温度作用荷载的分项系数取1.0；7）安装检修荷载的分项系数取1.3。4.0.10设备中的物料可变荷载分项系数一般取1.4，但在容积为定值时物料可变荷载分项系数可取1.2。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.0.12选煤厂常用的吊车，除受煤坑的卸煤机、介质准备车间的吊车及煤泥沉淀池中的抓斗应为A4级外，其余为A1级～A3级。4.0.12选煤厂中常用的起重机根据现行国家标准《起重机设计规范》GB3811-83，工作级别划分A1～A5。一般不经常使用，或经常用于检修设备时可采用工作级别A1～A3级；对于受煤坑的卸煤机、介质准备车间的起重机及煤泥沉淀池中的抓斗，由于使用频率程度较高，可采用工作级别A4～A5级。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【4.0.12选煤厂常用的吊车，除受煤坑的卸煤机、介质准备车间的吊车及煤泥沉淀池中的抓斗应为A4级外，其余为A1级～A3级。4.0.12选煤厂中常用的起重机根据现行国家标准《起重机设计规范》GB3811-83，工作级别划分A1～A5。一般不经常使用，或经常用于检修设备时可采用工作级别A1～A3级；对于受煤坑的卸煤机、介质准备车间的起重机及煤泥沉淀池中的抓斗，由于使用频率程度较高，可采用工作级别A4～A5级。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.0.13煤、矸石、煤泥水、介质等物料的重力密度，应根据试验分析确定，无资料时可按表4.0.13采用。表4.0.13物料重力密度注：1表中项次1、2、3、4、8的重力密度不含水重，采用时应按散料的实际含水量进行修正；2项次1～6均为松散密度，项次7为实际重力密度。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.1.6基础的埋置深度应结合建（构）筑物功能、工程地质和水文地质条件确定，并应符合下列规定：1在满足地基承载力、地基稳定和变形要求的前提下，基础宜浅埋，除岩石地基外，深度不宜小于0.5m；2基础宜埋置在地下水位以上。当必须埋在地下水位以下时，应采取地基土在施正时不受扰动的措施；3基础宜埋置在冻胀土以下；4在冻胀土中的建筑构件，应采取防冻害措施；5当基础埋置在易风化的岩层上，施工时应在基坑开挖后立即铺筑垫层。5.1.6现有的防冻害措施，包括在基础侧面和地梁周围回填中砂、粗砂或炉渣等非冻胀性材料，其厚度不小于100mm。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。你需要处理的句子是：【5.1.6基础的埋置深度应结合建（构）筑物功能、工程地质和水文地质条件确定，并应符合下列规定：1在满足地基承载力、地基稳定和变形要求的前提下，基础宜浅埋，除岩石地基外，深度不宜小于0.5m；2基础宜埋置在地下水位以上。当必须埋在地下水位以下时，应采取地基土在施正时不受扰动的措施；3基础宜埋置在冻胀土以下；4在冻胀土中的建筑构件，应采取防冻害措施；5当基础埋置在易风化的岩层上，施工时应在基坑开挖后立即铺筑垫层。5.1.6现有的防冻害措施，包括在基础侧面和地梁周围回填中砂、粗砂或炉渣等非冻胀性材料，其厚度不小于100mm。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【5.1.6基础的埋置深度应结合建（构）筑物功能、工程地质和水文地质条件确定，并应符合下列规定：1在满足地基承载力、地基稳定和变形要求的前提下，基础宜浅埋，除岩石地基外，深度不宜小于0.5m；2基础宜埋置在地下水位以上。当必须埋在地下水位以下时，应采取地基土在施正时不受扰动的措施；3基础宜埋置在冻胀土以下；4在冻胀土中的建筑构件，应采取防冻害措施；5当基础埋置在易风化的岩层上，施工时应在基坑开挖后立即铺筑垫层。5.1.6现有的防冻害措施，包括在基础侧面和地梁周围回填中砂、粗砂或炉渣等非冻胀性材料，其厚度不小于100mm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5.1.7同一建（构）筑物不宜埋置在不同的土层上，同一建（构）筑物不宜采用两种以上基础形式。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【5.1.10对沉降有严格要求的建（构）筑物,在使用过程中应继续进行沉降观测。5.1.10地下水包括地表渗水。常用的防腐蚀措施有混凝土表面刷沥青或其他防腐蚀材料、抹防腐蚀砂浆或采用特种混凝土等。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【5.1.11地下水及土对混凝土有侵蚀性时，应根据侵蚀等级采取相应的防腐蚀措施。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【5.1.11地下水及土对混凝土有侵蚀性时，应根据侵蚀等级采取相应的防腐蚀措施。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.1.11地下水及土对混凝土有侵蚀性时，应根据侵蚀等级采取相应的防腐蚀措施。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5.2地基基础计算5.2地基基础计算5.2.1地基基础设计时，荷载效应的最不利组合及其相应的抗力值应按现行国家标准《建筑地基基础设计规范》GB50007的有关规定采用。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.2.2所有建（构）筑物均应满足地基承载力计算的有关规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供给你的句子是：【5.2.6对经常受水平荷载作用的建筑结构，当基础周围的土为软至中等压缩黏性土时，应验算地基稳定性。地基稳定性应按现行国家标准《建筑地基基础设计规范》GB50007的有关规定进行验算。对结构有利的永久荷载分项系数应取0.9，对结构不利的永久荷载分项系数应取1.2。5.2.6建筑在斜坡或边坡附近的建（构）筑物，可能因为斜坡或边坡发生滑坡而造成建（构）筑物倒塌，所以应验算地基稳定性；经常受水平荷载作用的建筑结构，系指挡墙类的构筑物。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【5.3软弱地基5.3软弱地基5.3.1软弱地基设计时，应对建筑体型、荷载情况、结构类型和地质条件进行综合分析，并应考虑上部结构和地基的共同作用，确定建筑、结构应采取的措施和地基处理方法。5.3.1软弱地基系指主要由淤泥、淤泥质土、冲填土、杂填土或其他高压缩性土层构成的地基。在建筑地基的局部范围内有高压缩性土层时，应按局部软弱地基考虑。软弱地基设计时应考虑上部结构和地基的共同作用。对沉降有要求的建（构）筑物应预估沉降量。例如有起重机的厂房、铁路装车仓等，设计时应预估和计算沉降量，以免建（构）筑物沉降时，发生卡轨或影响机车和其他车辆通行的现象。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.3.3主要建（构）筑物不宜以矸石地基作为地基持力层。5.3.3矸石地基一般空隙较大且有自燃性，所以不宜选择以矸石地基作为地基持力层。当以矸石地基作为地基持力层时，应在矸石地基中灌注泥浆或采取其他措施，消除空隙，防止矸石自燃。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【5.4.5湿陷性黄土地基承载力应按现行国家标准《湿陷性黄土地区建筑规范》GB50025的有关规定采用。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.5山区地基5.5山区地基5.5.1选煤厂建（构）筑物应避开崩塌、滑坡、泥石流、内涝低洼、岩溶土洞发育、地陷、地裂及断裂通过地段。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供给你的句子是：【5.5.2建（构）筑物基础应结合下卧基岩情况，合理选择基础型式。对于有局部岩溶、土洞的地基应按现行国家标准《建筑地基基础设计规范》GB50007的有关规定处理。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【5.5.6在建设场区内，如存在可能滑坡的地段，应采取可靠的预防措施。5.5.6选煤建（构）筑物厂布置应避开当地最高洪水位。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.5.6在建设场区内，如存在可能滑坡的地段，应采取可靠的预防措施。5.5.6选煤建（构）筑物厂布置应避开当地最高洪水位。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【6.1.4结构布置应加强厂房的横向刚度，并应使结构受力明确，荷载传递路径简捷。6.1.4选煤厂厂房一般以矩形和L形布置居多，据测试结果（见本规范条文说明第6.1.7条），厂房的自振频率两个方向都较低，厂房的横向更明显。对于布置有较大水平振动荷载的低频设备厂房，提高厂房的横向刚度，对避免产生共振和减小结构位移都是必要的。根据选煤工艺布置的特点，往往以厂房的横向为主要受力方向，提高该方向的刚度对加强结构的整体性也是十分有利的。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【6.1.4结构布置应加强厂房的横向刚度，并应使结构受力明确，荷载传递路径简捷。6.1.4选煤厂厂房一般以矩形和L形布置居多，据测试结果（见本规范条文说明第6.1.7条），厂房的自振频率两个方向都较低，厂房的横向更明显。对于布置有较大水平振动荷载的低频设备厂房，提高厂房的横向刚度，对避免产生共振和减小结构位移都是必要的。根据选煤工艺布置的特点，往往以厂房的横向为主要受力方向，提高该方向的刚度对加强结构的整体性也是十分有利的。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。给你的句子如下：【6.1.8压滤机、过滤机、振动筛等大型设备跨越柱网轴线布置时，设备下的框架梁应贯通布置。6.1.8本条规定是为了使厂房结构受力合理，保证结构的整体刚度。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请从句中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【6.1.14需要进行改造的既有厂房，应按照现行国家标准《工程结构可靠度设计统一标准》GB50153及《工业厂房可靠性鉴定标准》GB50144进行可靠性鉴定。6.1.14随着选煤技术水平的不断提高，新的选煤方法和设备不断推出和应用，一些老厂为了提高选煤效率，大都选择了投资少、见效快的方法，即对老厂房进行改造和扩建。选煤厂老厂房的结构工作环境较差，加固前的服务年限各不相同，厂房改造前业主应委托国家授权的鉴定机构按照现行国家标准《工业厂房可靠性鉴定标准》GB50144，通过实测、验算并辅以专家评估作出可靠性鉴定结论，作为混凝土结构加固设计的基本依据。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【6.1.16厂房改造需要增加楼层时，加层部分结构宜与原厂房主体结构相同，墙体宜采用轻质板材。局部增加一层时，局部突出屋面的结构可采用轻钢结构，围护宜采用轻质板材。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【6.1.16厂房改造需要增加楼层时，加层部分结构宜与原厂房主体结构相同，墙体宜采用轻质板材。局部增加一层时，局部突出屋面的结构可采用轻钢结构，围护宜采用轻质板材。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【6.1.16厂房改造需要增加楼层时，加层部分结构宜与原厂房主体结构相同，墙体宜采用轻质板材。局部增加一层时，局部突出屋面的结构可采用轻钢结构，围护宜采用轻质板材。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【6.2结构计算6.2结构计算6.2.1厂房结构进行内力和位移计算时，所选用的结构分析模型以及分析时采用的简化处理和计算假定，应符合结构的实际工作情况。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.2.3在内力与位移计算中，楼板一般可假定在其自身平面内为刚度无限大。当楼面有较大的开洞或缺口、楼面宽度狭窄，或者楼面的整体性较差时，应对采用刚性楼面假定的计算结果进行修正，或采用楼板面内为弹性的计算方法。6.2.3计算内力与位移时，楼板在其自身平面内刚度很大，可不考虑楼面变形，平面内只考虑有刚体位移，包括两个方向的平移和楼板的整体转动。当楼面有较大的开洞或缺口、楼面宽度狭窄，或者楼面的整体性较差时，楼板刚度无限大的假定不符合实际情况，应对采用刚性楼面假定的计算结果进行修正。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。你需要处理的句子是：【6.2.4厂房结构构件应根据承载能力极限状态及正常使用极限状态的要求，按使用工况满足承载力、稳定、变形、抗裂等要求。对直接承载大型动力设备的构件，应进行抗疲劳验算。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.2.10进行振动计算的结构构件，应以静内力和动内力的不同组合验算其承载力和变形。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【6.2.12提升孔周围的梁，应按本层最大起重量作用在梁上产生的弯矩、剪力影响线的最大值进行计算，但框架计算时可不计入。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【6.2.13按动力系数法计算结构内力时，在主梁计算中，作用在次梁上的设备荷载和直接作用在主梁上的设备荷载均应计入，在柱与基础计算中则可不予计入。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.2.14对于体型不规则的框排架结构，应计及扭转、位移对结构产生的不利影响。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.3.7钢筋混凝土肋形梁的截面（弯曲）刚度，可按下式计算：（6.3.7）式中：B——梁的刚度（N·m2）；E——粱的混凝土弹性模量（N/m2）；I——梁的截面惯性矩（m4）。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。请处理这个句子：【7.1.6煤仓的平面布置和结构选型，应根据工艺、地形、工程地质和施工等条件，经技术经济比较后确定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【7.1.8当圆形煤仓的直径小于或等于12m时，宜采用2m的倍数；大于12m时，宜采用3m的倍数。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【7.1.8当圆形煤仓的直径小于或等于12m时，宜采用2m的倍数；大于12m时，宜采用3m的倍数。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.1.11煤仓的仓壁、筒壁及角锥形漏斗壁宜采用等厚截面，其厚度除按下列规定外，尚应按裂缝控制验算确定：1直径等于或小于15m的圆形煤仓仓壁厚度：（7.1.11）式中：dt——仓壁厚度（mm）；dn——圆形煤仓内径（mm）。2直径大于15m的圆形煤仓仓壁厚度应按抗裂计算确定；3矩形煤仓仓壁厚度可采用短边跨度的1/20～1/30；4角锥形漏斗壁厚度可采用短边跨度的1/20～1/30。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【7.1.16受煤坑（受煤槽）、落煤筒的返煤地道应设置安装孔、通风孔。安装孔、通风孔和安全出口可合并设置。地道设计应采取通风、排水和防火措施。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【7.2.3在水平力作用下，翻车机房、受煤坑及储煤场地下结构的各层楼、底板可作为支点。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【7.2.3在水平力作用下，翻车机房、受煤坑及储煤场地下结构的各层楼、底板可作为支点。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.2.4堆取料机活荷载的动力系数应取1.1，活荷载准永久值系数应取0.6；基础可不作疲劳验算。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【7.2.9落煤筒基础底面在荷载基本组合作用下，基底不应出现零应力区；在地震作用下，可出现零应力区，但零应力区的面积不应大于底面全面积的1/4。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【7.2.17抗震设防地区的煤仓，应进行抗震验算。当仓壁与仓底整体连接时，仓壁、仓底可不进行抗震验算。仓下支承结构为柱支承时，可按单质点结构体系简化计算。筒壁支承的煤仓仓上建筑地震作用增大系数取4.0。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.3.2堆取料机基础为素混凝土刚性基础时，混凝土强度等级不宜低于C15，并应在基础受拉区配置构造钢筋。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【7.3.6卸料口应预埋封闭钢框，钢框用不小于10mm厚耐磨钢板焊成，顶部及底部应预弯曲，其曲率与筒壁一致。钢框宜用直径不小于12mm且间距不宜大于300mm的U型锚筋锚入筒壁。不得用封闭钢框与附加钢筋相互代替。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.2.2煤泥水系统构筑物结构内力分析，应按弹性分析方法计算。8.2.2煤泥水系统构筑物一般对裂缝宽度有限制或不允许有裂缝，不能采用考虑塑性内力重分布的分析方法或塑性绞线法、条带法等塑性极限分析方法。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。给你的句子如下：【8.2.2煤泥水系统构筑物结构内力分析，应按弹性分析方法计算。8.2.2煤泥水系统构筑物一般对裂缝宽度有限制或不允许有裂缝，不能采用考虑塑性内力重分布的分析方法或塑性绞线法、条带法等塑性极限分析方法。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。请处理这个句子：【8.2.4结构的抗滑移、抗倾覆、抗浮验算除应按现行国家有关规范计算外，尚应符合下列规定：1落地式浓缩池、沉淀池或水池当采用分离式底板时，应按荷载的基本组合验算整体结构的抗滑移、抗倾覆；分离式底板受地下水影响时，尚应验算池底板的抗浮稳定性；2地下水埋藏较浅时,地下式或半地下式水池及泵房尚应按荷载的基本组合进行结构的抗浮验算。8.2.4在雨水较多地下水位较高的地区，当贮水构筑物采用分离式底板时，作为整体结构一部分的底板也存在抗漂浮问题。为引起重视单独提出本条要求。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.2.7浓缩池或其他圆柱壳池壁在侧向荷载作用下的受力条件应按表8.2.7确定。表8.2.7圆柱壳池壁在侧向荷载作用下的受力条件注：表中H为圆柱壳池壁高度，λ为圆柱壳的弹性特征系数,,r为圆柱壳池壁的计算半径，t为池壁厚度。8.2.7圆柱壳的弹性特征系数是由H2/2rt＝65时的状态推导而得。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。你需要处理的句子是：【8.3.3煤泥水系统构筑物各部位构件混凝土保护层最小厚度应符合表8.3.3的规定。表8.3.3煤泥水系统构筑物混凝土保护层最小厚度（mm）注：1不与清水、土壤、煤泥水接触或不受水汽影响的构件，可按现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010的有关规定采用；2本表中混凝土保护层最小厚度是在构件外设有砂浆面层的情况下给出的，若实际情况不允许增加砂浆面层时，混凝土保护层最小厚度应适当增加。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供给你的句子是：【8.3.8落地式浓缩池的底板采用与池壁中心柱脱开的结构形式时，底板应按构造要求设置伸缩缝，底板伸缩缝及底板与中心柱间伸缩缝处宜设置柔性止水带，止水带处的底板局部厚度不应小于250mm。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【8.3.8落地式浓缩池的底板采用与池壁中心柱脱开的结构形式时，底板应按构造要求设置伸缩缝，底板伸缩缝及底板与中心柱间伸缩缝处宜设置柔性止水带，止水带处的底板局部厚度不应小于250mm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【8.3.8落地式浓缩池的底板采用与池壁中心柱脱开的结构形式时，底板应按构造要求设置伸缩缝，底板伸缩缝及底板与中心柱间伸缩缝处宜设置柔性止水带，止水带处的底板局部厚度不应小于250mm。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【8.3.9浓缩池池壁采用混凝土结构时，厚度不宜小于150mm；池壁采用砌体结构时，厚度不宜小于370mm，且宜每隔45°设砌体扶壁柱。砌体结构中的块材及砂浆应符合现行国家标准《砌体结构设计规范》GB50003中的有关规定。8.3.9对浓缩池池壁厚度的规定一方面是参考已有的设计经验，另一方面也考虑到施工的方便和对施工质量的保证。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【8.3.10钢筋混凝土浓缩池池壁应采用双层配筋，竖向和水平钢筋每侧配筋率不应小于0.2％和45t/y，二者的较大值。浓缩池中心柱纵向钢筋最小配筋率应符合表8.3.10-1的要求，箍筋的配置应符合表8.3.10-2的要求。架空式浓缩池除中心柱外，其柱、梁配筋要求应按现行国家规范的有关规定执行。表8.3.10-1浓缩池中心柱纵向钢筋最小配筋率（％）表8.3.10-2浓缩池中心柱箍筋配置8.3.10一般浓缩池中心柱直径均较大，其直径不是结构受力及构造决定的而是由工艺布置及设备决定的，其截面尺寸一般远超过受力要求，根据以往经验及有关规范、构造手册将浓缩池中心柱纵向钢筋最小配筋率作了调整。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。你需要处理的句子是：【8.3.10钢筋混凝土浓缩池池壁应采用双层配筋，竖向和水平钢筋每侧配筋率不应小于0.2％和45t/y，二者的较大值。浓缩池中心柱纵向钢筋最小配筋率应符合表8.3.10-1的要求，箍筋的配置应符合表8.3.10-2的要求。架空式浓缩池除中心柱外，其柱、梁配筋要求应按现行国家规范的有关规定执行。表8.3.10-1浓缩池中心柱纵向钢筋最小配筋率（％）表8.3.10-2浓缩池中心柱箍筋配置8.3.10一般浓缩池中心柱直径均较大，其直径不是结构受力及构造决定的而是由工艺布置及设备决定的，其截面尺寸一般远超过受力要求，根据以往经验及有关规范、构造手册将浓缩池中心柱纵向钢筋最小配筋率作了调整。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【8.3.11煤泥沉淀池吊车栈桥纵向柱列应设置上、下柱间支撑；下柱支撑应与上柱支撑设置在同一柱间。柱间支撑应设置在伸缩缝区段的中央或中央附近。单元较长或8度抗震设防Ⅲ、Ⅳ类场地和9度抗震设防时，宜在栈桥纵向柱列中部1/3区段内设置两道柱间支撑。8.3.11柱间支撑是吊车栈桥纵向柱列主要抗侧力构件，当单元较长或8度抗震设防Ⅲ、Ⅳ类场地和9度抗震设防时，纵向地震作用较大，设置一道柱间支撑不能满足受力要求时，可设两道柱间支撑，但应注意不宜设在两端以避免温度应力过大。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供的句子是：【1.0.2本规范适用于提升重量不超过8000t、提升高度不超过100m的大型建筑结构和提升重量不超过6000t、提升高度不超过120m的大型设备，并采用计算机控制液压整体提升工程的设计和施工。1.0.2本规范目前仅针对大型建筑结构的液压整体提升和大型门式起重机的液压整体提升。两类工程也是目前整体提升中所占比例最高的，其他如大型化工容器的提升、桥梁的提升、旋转等，与本规范阐述的施工方法既有基本共同点，也有特殊点。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【1.0.2本规范适用于提升重量不超过8000t、提升高度不超过100m的大型建筑结构和提升重量不超过6000t、提升高度不超过120m的大型设备，并采用计算机控制液压整体提升工程的设计和施工。1.0.2本规范目前仅针对大型建筑结构的液压整体提升和大型门式起重机的液压整体提升。两类工程也是目前整体提升中所占比例最高的，其他如大型化工容器的提升、桥梁的提升、旋转等，与本规范阐述的施工方法既有基本共同点，也有特殊点。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【2术语和符号2.1术语2术语和符号2.1术语2.1.1整体提升integrallifting将装配成整体的结构或设备提升到一定高度的过程。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【2.1.4正式提升formallifting试提升过程结束后，被提升结构或设备重新开始提升到设计位置并完成固定的全过程。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【2.1.4正式提升formallifting试提升过程结束后，被提升结构或设备重新开始提升到设计位置并完成固定的全过程。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.2.4计算系数及其他βz——高度z处的风振系数；γG——永久荷载分项系数；γR——结构抗力分项系数；γi——可变荷载Qi的分项系数；ψCi——可变荷载Qi的组合值系数；φfw——风荷载的频遇值系数；μz——风压高度变化系数；μs——风荷载体型系数；φ——挡风系数。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【3基本规定3基本规定3.0.1重型结构和设备整体提升工程应编制施工组织设计专项施工方案。3.0.1整体提升工程施工方案是非常重要的，方案不同，提升支承结构亦不同。提升支承结构应满足施工方案的要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。你需要处理的句子是：【3.0.6重型结构和设备整体提升必须进行提升过程各控制工况的承载力、刚度验算，并应保证整体稳固性。当被提升结构、设备和支承结构在安装过程中会发生结构体系转换时，应建立整体计算模型对被提升结构、设备和支承结构进行施工工况验算。3.0.6本条为强制性条文。整体提升结构验算要对提升过程进行强度和稳定全过程分析。此处“全过程分析”不同于“时程分析”。因其加速度非常小，可以忽略。重点是全过程中有代表性的控制性的状态(如被提升结构作折叠展开时会经历瞬变机构阶段，从而造成工程事故)。对这些控制性状态的强度和稳定都要确保安全。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请从句中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【8级风按其平均风速换算成0.22kN／m2风压。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【4.4其他荷载与作用4.4其他荷载与作用4.4.1重型结构和设备的整体提升不应在覆冰条件下进行。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.1.4验算提升点的连接时，其抗力应除以附加抗力分项系数1.2。5.1.4提升吊点为特别重要的受力点和易发生应力集中的部位，验算这类节点时，抗力应除以1.2。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.1.5应按被提升结构的提升状态和最终设计状态的体系转换顺序进行结构分析，并应进行被提升结构与支承结构的连接转换构造设计。5.1.5被提升结构的提升状态和最终设计状态的结构体系往往是不同的，不同连接节点的不同连接顺序对最终结构可能产生较大影响，同时对提升支承结构可能也会产生较大影响，因此对结构体系转换应进行结构分析。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【5.2.5提升支承系统结构验算分析和设计时应计入提升不同步的附加效应及分步卸载效应。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.2.6当提升支承结构重复使用材料时，应检查其完好程度，包括材料锈蚀，焊缝和节点连接状况，杆件和结构件的变形情况等，并应按实际计算复核。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【5.4提升支承系统的安装和验收5.4提升支承系统的安装和验收5.4.1提升支承系统的安装过程中应满足各阶段设计要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【6重型设备(门式起重机)整体提升的结构系统6.1被提升结构的验算及连接设计6重型设备(门式起重机)整体提升的结构系统6.1被提升结构的验算及连接设计6.1.1选择被提升的重型设备(门式起重机)大梁提升吊点方案时，应使支承结构受力合理，被提升结构变形应在弹性范围内。6.1.1门式起重机大梁提升点的选择对支承塔架受力分配、大梁的受力和变形，液压提升系统受力等具有综合影响，所以“选点”十分重要。所谓合理即充分而均衡地使用结构资源，达到安全、高效提升。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。现在，句子如下：【6重型设备(门式起重机)整体提升的结构系统6.1被提升结构的验算及连接设计6重型设备(门式起重机)整体提升的结构系统6.1被提升结构的验算及连接设计6.1.1选择被提升的重型设备(门式起重机)大梁提升吊点方案时，应使支承结构受力合理，被提升结构变形应在弹性范围内。6.1.1门式起重机大梁提升点的选择对支承塔架受力分配、大梁的受力和变形，液压提升系统受力等具有综合影响，所以“选点”十分重要。所谓合理即充分而均衡地使用结构资源，达到安全、高效提升。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。现在，句子如下：【6.1.2被提升结构的验算应按不同的阶段分别进行，每一阶段被提升结构的强度、稳定及变形均应满足极限状态的要求。6.1.2这里的不同阶段指的是安装阶段、提升阶段、加固阶段、拆除阶段。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。给你的句子如下：【6.2.2整体提升支承结构体系可由门型支架、缆风绳、门型支架基础、地锚等构成。设计验算时，应按由弹性杆系和柔索构成的复合结构体系用非线性有限元方法进行结构内力和变形分析。6.2.2由于大型门式起重机支承结构高度都很大，缆风长度一般超过百米，非线性效应很明显，所以缆风不能仅仅作为结构的一个支点，它存在变形和变化的拉力，所以必须纳入整个结构体系一起做非线性有限元分析。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【6.2.3整体提升应根据最大提升重量、提升高度、被提升物件平面尺寸选用适当的整体提升支承结构，提升参数应符合支承结构控制性参数的规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2.11整体提升支承结构应设置顶部避雷针、支柱的引下线和基础防雷接地，并应作为导体连通，防雷接地电阻不应大于4Ω。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.3提升支承结构的基础设计6.3提升支承结构的基础设计6.3.1整体提升支承结构的基础设计应符合现行国家标准《建筑地基基础设计规范》GB50007的规定。6.3.1考虑到提升支承结构基础使用的短期性，将其抗力除以附加抗力分项系数0.9。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【6.5提升支承结构制造及安装质量验收6.5提升支承结构制造及安装质量验收6.5.1大型门式起重机整体提升支承结构的制造质量验收应符合现行国家标准《钢结构工程施工质量验收规范》GB50205的规定及设计要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.5.4遇6级及以上的大风和雨雪天不得进行提升支承结构的安装。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.5.4遇6级及以上的大风和雨雪天不得进行提升支承结构的安装。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。你需要处理的句子是：【6.5.11卷扬机、起重钢丝绳、扣件、滑轮组、吊耳均应符合起重吊装的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。给你的句子如下：【6.5.12缆风绳预拉力宜对称分级施加。施加预拉力时应用经纬仪对塔顶位移进行监控。提升支承结构顶部位移值δ应符合下列公式规定，且顶部位移不得大于计算初始位移值的1.2倍：式中：H——塔顶高度。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.1.2液压提升系统的提升能力设计应符合下列规定：1应根据被提升结构及附属设施的重量、提升吊点布置的数量和方位及结构分析计算的结果，确定各吊点荷载。2应根据各吊点的荷载确定液压提升系统的总体提升能力和各吊点提升能力。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【3各吊点提升能力(指定吊点液压提升油缸额定荷载)不应小于对应吊点荷载标准值的1.25倍。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【7.1.3多个提升油缸组合的吊点，宜采用同一型规格的提升油缸。7.1.3同一规格的提升油缸是指行程与额定荷载相同。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.2.4提升泵站安装应符合下列规定：1泵站在安装之前，应经试验合格；2安装时应平稳起吊；3泵站应有防雨、散热措施，对设置在高空的泵站应有临时安全设施。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【7.2.5液压提升系统安装应符合下列规定：1液压提升系统的配线除弱电系统外，均应采用额定电压不低于500V的铜芯多股电线或电缆；2在易受机械损伤或有液压油滴落部位，电线或电缆应装于钢管、线槽或保护罩内；3强电与弱电电缆应分开敷设；4控制系统上的配线应排列整齐，导线两端应压接相应的接线端子，并应有明显的接线编号；5户外使用的控制箱的防雷装置，应安装正确、牢固；6传感器安装前应经过标定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.2.5液压提升系统安装应符合下列规定：1液压提升系统的配线除弱电系统外，均应采用额定电压不低于500V的铜芯多股电线或电缆；2在易受机械损伤或有液压油滴落部位，电线或电缆应装于钢管、线槽或保护罩内；3强电与弱电电缆应分开敷设；4控制系统上的配线应排列整齐，导线两端应压接相应的接线端子，并应有明显的接线编号；5户外使用的控制箱的防雷装置，应安装正确、牢固；6传感器安装前应经过标定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【7.2.7液压提升系统通过调试后应进行空载试车，验证系统下列技术指标：1控制系统操作的方向；2各传感器反馈的信号；3各安全保护装置的动作；4控制柜等电气设备；5顺序控制的动作；6偏差控制的动作。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。给你的句子如下：【8.1.4应在现场空旷、平坦地面条件下，设置测风仪器，并应根据气象预报选择在温度、风力等各项气象指标符合本规范和设计要求的时段进行提升。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。请处理这个句子：【8.2.4被提升结构到达设计位置后，应进行结构转换，按设计要求固定到主体结构上，并应符合下列规定：1被提升结构到达设计高度后，应进行平面位置的核对和校正；2被提升结构就位后，应进行固定。当有多个部位需进行转换时，可按顺序对关键部位先行转换；3对结构转换涉及支承结构改动的，应按方案实施；4结构转换过程中，应对液压提升系统和钢绞线作相应防护。8.2.4当被提升结构到达预定位置后，应按照专项方案所确定的转换固定顺序和方法，对被提升结构进行固定，对提升支承结构进行卸载。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【8.4提升支承结构的卸载和拆除8.4提升支承结构的卸载和拆除8.4.1对被提升结构提升到位，形成稳定结构固定牢固并完成相关检测后，方可进行整体提升支承结构的拆除工作。8.4.1当门型支架采用临时缆风加固时，临时缆风绳的架设应在被提升结构拆除工作之前完成。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。你需要处理的句子是：【8.4提升支承结构的卸载和拆除8.4提升支承结构的卸载和拆除8.4.1对被提升结构提升到位，形成稳定结构固定牢固并完成相关检测后，方可进行整体提升支承结构的拆除工作。8.4.1当门型支架采用临时缆风加固时，临时缆风绳的架设应在被提升结构拆除工作之前完成。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【附录A提升支承结构基础验收要求附录A提升支承结构基础验收要求A.0.1整体提升支承结构基础的轴线、标高、地脚螺栓、锚板、埋件的规格、数量、锚固长度应验收合格。检查数量：全数检查。检验方法：见表A.0.1。表A.0.1基础尺寸允许偏差和检验方法A.0.2整体提升支承结构桩基础的静压试验报告或高应变试验报告、低应变检测报告、沉桩记录齐全，符合设计文件和国家现行相应的规范要求。检查数量：全数检查。检验方法：按现行国家标准《建筑地基基础设计规范》GB50007的规定执行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【A.0.3整体提升支承结构的基础钢筋应进行隐蔽工程验收，结构基础混凝土强度应符合设计要求，应具有相应的强度试验报告。检查数量：全数检查。检验方法：按现行国家标准《混凝土结构工程施工质量验收规范》GB50204的规定执行。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.1.2抗剪连接件shearconnector用于连接钢梁与混凝土桥面板并承受二者之间的水平剪力，能抵抗二者相对滑移、竖向分离，保证二者共同工作的部件。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.6材料强度设计值designvalueofmaterialstrength材料强度标准值除以材料强度分项系数后的值。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。提供的句子是：【2.2.4计算系数及其他n0——钢与混凝土的弹性模量比；nL——钢与混凝土的有效弹性模量比。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑构件】。提供给你的句子是：【3.2.5钢梁及连接件使用的高强螺栓应符合下列规定：1高强度螺栓、螺母、垫圈应符合现行国家标准《钢结构用高强度大六角头螺栓、大六角螺母、垫圈技术条件》GB/T1231或《钢结构用扭剪型高强度螺栓连接副》GB/T3632的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑构件"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【2高强度螺栓的预拉力设计值Pd应按表3.2.5采用。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【2高强度螺栓的预拉力设计值Pd应按表3.2.5采用。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【3.2.6构件中设置的栓钉应符合现行国家标准《电弧螺柱焊用圆柱头焊钉》GB/T10433的规定。栓钉的力学性能应符合表3.2.6的规定。表3.2.6栓钉的力学性能(MPa)3.2.6作为抗剪连接件的栓钉，其性能与焊接工艺有其明确特定的要求，应满足现行国家标准的要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。请处理这个句子：【3.3普通钢筋3.3普通钢筋3.3.1钢筋混凝土及预应力混凝土中的普通钢筋宜选用HPB300、HRB400、HRB500、HRBF400、HRBF500和RRB400钢筋，并应符合现行国家标准《钢筋混凝土用钢第1部分：热轧光圆钢筋》GB1499.1或《钢筋混凝土用钢第2部分：热轧带肋钢筋》GB1499.2的规定。3.3.1钢筋材料的选用要求，原则与现行的国内其他规范一致，并按新的国家标准的选材原则取消了HRB235钢筋。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【3.3.3普通钢筋的抗拉强度设计值fsd和抗压强度设计值f′sd应按表3.3.3采用。表3.3.3普通钢筋抗拉、抗压强度设计值(MPa)注：1钢筋混凝土轴心受拉和小偏心受拉构件的钢筋抗拉强度设计值大于330MPa时，应按330MPa取用；在斜截面抗剪承载力、受扭承载力和冲切承载力计算中垂直于纵向受力钢筋的箍筋或间接钢筋等横向钢筋的抗拉强度设计值大于330MPa时，应按330MPa取用。2构件中配有不同种类的钢筋时，每种钢筋应采用各自的强度设计值。3.3.3普通钢筋的强度设计值为强度标准值除以材料分项系数1.2并取整，满足目标可靠指标的要求。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构构件的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【3.3.4普通钢筋的弹性模量Er应按表3.3.4采用。表3.3.4普通钢筋的弹性模量(MPa)3.3.4与现行有关国家标准取值一致。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑构件的词语】。你需要处理的句子是：【3.4.2预应力筋的抗拉强度标准值应具有不小于95％的保证率。预应力筋的抗拉强度标准值fpk应按表3.4.2采用。表3.4.2预应力筋抗拉强度标准值(MPa)3.4.2钢绞线与钢丝的抗拉标准强度取自现行国家标准的抗拉极限强度，精轧螺纹钢的抗拉标准强度取自相关标准的材料屈服点。均有不小于95％的保证率。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑构件的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【3.4.2预应力筋的抗拉强度标准值应具有不小于95％的保证率。预应力筋的抗拉强度标准值fpk应按表3.4.2采用。表3.4.2预应力筋抗拉强度标准值(MPa)3.4.2钢绞线与钢丝的抗拉标准强度取自现行国家标准的抗拉极限强度，精轧螺纹钢的抗拉标准强度取自相关标准的材料屈服点。均有不小于95％的保证率。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【4.1.3钢-混凝土组合桥梁的设计使用年限应按表4.1.3采用。表4.1.3钢-混凝土组合桥梁的设计使用年限注：对有特殊要求结构的设计使用年限，可在上述规定基础上经技术经济论证后予以调整。4.1.3设计使用年限是设计规定的结构或者构件不需要进行大修即可按预定目的使用的年限，即桥梁在正常设计、正常施工、正常使用、正常维护下达到的使用年限。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.1.7混凝土收缩徐变可按现行行业标准《公路钢筋混凝土及预应力混凝土桥涵设计规范》JTGD62的相应条款计算。4.1.7混凝土的收缩徐变模型系采用行业标准《公路钢筋混凝土及预应力混凝土桥涵设计规范》JTGD62-2004中附录F的计算模型。此模型是基于《CEB—FIPModelCode》中的公式，按一般硅酸盐水泥或快硬水泥的影响系数修正，并针对C50以上的混凝土进行了折减。详见行业标准《公路钢筋混凝土及预应力混凝土桥涵设计规范》JTGD62-2004条文说明第6.2.7条。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构构件词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.4.4腹板加劲肋的尺寸应符合下列规定：1当仅用竖向加劲肋加强腹板时，则成对设置的中间竖向加劲肋的每侧宽度不得小于hw/30＋40mm。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}]